麗晶居民圍管業處 有狗車到左！！！

直播link:

【麗晶花園「先斬後奏」改密碼禁穿黑衣居民內進 住客轟「有家歸不得」】

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Push

P牌係咪推唔到

有冇人

光復香港，時代革命

推

Dllm 保安保護唔到居民 要警犬保護 保安請你托㭍？

想點

on9?

Popo依加走緊

我幫你推下啦

又關班狗撚事咩

推!!!!!!!!!

利申 居民

原來保安權力大過業主

狗似係黎搞居民喎

大家識得投訴啦
麗晶居民

多謝你

Be water please

妹仔大過主人婆

仆佢個街，呢啲乜差管理處，佢地都係受薪，業主反而無say, 搞到差佬黎埋

瑞安

好似係班保安報警

認撚住個保安

但麗晶嘅居民記得自己做嘢

投訴撚有用咩 組隊落去屌柒佢啦

仆你個街

CLS

班狗入錯9座

好似話立場過緊去了

麗晶管理處博咩撚野呀

妹仔大過主人婆
同香港一樣

正式宣佈新年冇利是
已經返唔到轉頭唔係仲派呀？

搞自己老闆 藍絲果然係弱智

新年唔派利是絕對無犯法

咩料？又關佢地事？

召集業主跟住強制開會啦
順便dq埋個禮義廉法團主席啊

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

呢招正呀！

咁撚聽話，新年封張冥通過你呀

係囉可

痴撚線咩撚野世界
偷改密碼拆唔掂單野報警

人地揸菜刀, 你地揸碌竹

笑9死人

成班仆街保安以為自己係邊個

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

譚文豪到左

保安唔比住客入
住客落去投訴
怕咩狗

又想俾人圍呀麗晶

立場都有了 不過暫時中大個位正d

無利是 無利是
搞鳩自己老闆on99 同班黑狗一樣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

居民都好齊心 好感動

保安癲撚左

麗晶大酒店

比夠佢地齊頭一百億 屌撚到仆街

push

唔好再派利是啦

癡撚線，屋苑保安call黑警打自己屋苑住客

罷免法團主席

無利是 無利是

報警拉自己老闆

佢地真係以為自己邊個

瑞安就直接搵特朗普啦

關班黑狗撚事 死入去狗屋到吠啦

唔怪得之
原來管理公司是＂瑞安物業管理有限公司＂

保安係咪傻撚左 居民拿拿聲換管理公司 垃圾到

警犬都打自己米飯班主
今時今日香港一D都唔奇

睇波重要D

好多居民

業主立案法團有無授權

好多居民 好勁

屌，賤撚格偷偷地改密碼咁仆街

新東依面8號波咁款 冇帶遮既街坊手足返去攞返把硬淨既遮先

關狗咩事？？

唔比人投訴架？

居民大會關班差佬乜撚事呢又

笑撚咗 有人話有三千人睇live 呢個屋苑都冇三千個居民咁多

利定阿

麗晶花園居民：有交稅啊 可以屌你啊

過街老鼠 全世界都憎班過街老鼠

麗晶又想挑黃埔機呀

推啊屌
屋企都唔俾返

派佢老母呀

收皮啦

好似就落雨

呢班街坊最撚勁

CLS 請你番黎托柒

比錢請人鎖住自己

過街老鼠

麗晶居民都唔輸陣

圍屌

派佢老母 派帛金啦

屌啦星

搭單問 上次次偷偷㩒開閘放狗入個保安炒咗未
呢啲要殺一儆百

近距離屌

送客

好撚勇 近距離怒屌

被迫挑機
大佬，我返屋企都唔得
仲唔屌爆佢

係唔係得南邊圍會歡迎佢地

無利是收

班狗好撚鍾意玩電筒

On9突然落車捉人

抄撚晒班保安

仲有北角

派封入左陰屍紙既利是

麗星衝左
一個手足被怒打被捕

拉左人.CLS

屌又捉街坊

班狗衝左落黎

拉左個

突然做咩事。。

麗晶班人勇得滯咁近被人捉

狗撚到

居民都包抄

立場live有個人俾人制服咗

屌你老母想打記者

屌呀麗晶做乜鳩拉人？

捉左個
聲都沙哂

有位手足玩觀星筆被捕
狂打頭

Help

告佢乜呢

班狗自取其辱

管理處

好似禁低左個細路

圍屌咪發惡

？？？

業主交管理費俾保安大返轉頭，保安係咪唔知自己咩身分

拉咗人

拉乜9

又拉居民

仲要冇鞋著

無啦啦衝落車打9人

痴撚線 私人地方落街都捉人

襲警.警戒左

係咪捉咗一個居民？

鞋都唔俾人着番

係私人屋苑範圍拉住客?

拉左可以告咩? 屌你老母又製造白色恐怖 暗角打獲

大家一齊大叫
皇天擊殺 香港警察

居民番唔到屋企都打，好野

注意落大雨吹緊落嚟

做咩無啦啦拉居民

立場邊個做更直播?佢俾狗整到好火

做咩鳩班死黑警

唔係咁俾佢走下嘛...

居民著黑衫都唔比？

要人赤腳行

拉左人

市民圍緊,準備出椒

黑警

救人！

係街都落車捉
成班狗傻撚左

好似大力拍左架狗車一下
D狗就開門沖落車追人黎打
求其拉左個全黑衫
跟本冇人知邊個
DLLM死黑警

人善被狗欺
啱啱應該打7班賤畜

又拉細路

立即投票 炒左物管啦 同馬上換保安公司

救人！！！！！！！！

樓上幾時助攻？

cls唔比返屋企

上左狗車

救人

無啦啦做咩捉人

唉

係

圍警車la

cls死黑警

屌

屌 捉左人

痴線 居民都拉
死黑警

成班保安仆街了 永世冇利是

咪撚比嫁狗車走

昇哥

邊間管理公司

屌熄燈仲要閃鳩記者

架車走得出麗晶花園咩

唉
呢個慘了
上左車都唔知會點

唔撚係呀

屌你老尾係架車照電筒出黎

居民好撚高漲

邊個保安報警 捉佢出黎打啦

#九龍灣
0025 九龍灣麗晶花園 多名警方人員將一名男子按倒在地上並作出拘捕

屌佢黑警就拉人？ 有辱警罪？

真係好撚仆街

比人打撚到仆街

拉住戶痴咗

拍警車犯法？

兩個啦..

依到如果一人一拳佢地都仆街

街坊們係時候出黎撚夠

居民都拉 痴線

救人啊大家

做咩比人拉 有冇人講到

實比街坊圍鳩佢啦

街坊會做野啦

淨係叫

仲要專登報錯座數

可以秋後個保安佬

麗晶圍緊
黑警準備警告出椒

快d搵人幫拖 CLS, 無屋企番仲要俾人拉

cls 拉兩個

拉咗兩個你老味

管理處係咪咁鐘意俾人屌?

咁多街坊, 真係夠人反cup

屌你
拉居民做乜春呀

Cls

屌咁多個自己友係度 圍鳩啲狗黎砌都得啦
又得個叫字 然後俾人拉果個後生又要骨折

即刻公開物業公司名
呢d一定要清算 全港永不錄用

麗晶好勇武

佢燥咗全日㗎喇

高空

痴線居民都拉2個

*狗

有權衝 不過冇裝

條友好似姓丁

一定要抄
絕不辜息

點解拉人？

麗晶要人

唔即刻救人好快就有防暴

第一個好似講10座

仲投訴咩，玩謝佢都得啦

救人啦 大家

麗晶手足, 準備落大雨啦

唔好俾佢地走
無啦啦亂拉人

譚文豪到咗

on撚9

咁都拉？

麗晶人夠多,想點玩都得

連PC狗都咁
五大訴求下一步一定要重整狗隊

痴線

有無議員係到？？

公眾地方行為不檢
遊蕩罪
襲警

鎖車隊呢?
咁多架車仲唔鎖

街坊救人
好感動

白衫揸住刀入得嗎?

圍住架狗車！弓

好似見到小柏林

差佬扑錯普通街坊=SORRY都冇句當冇事
拍車門=襲警

保安都作反

兩個？立場影到一個only

譚文豪喺到

而家先包圍啲狗。。。頭先開路比狗。。。

塞閘位

今日細孖都嬲左
啲警畜亂鳩咁黎

明明係自己屋企

15977

好大雨

街坊加油

麗晶花園呢下仆街了

好大雨，散水未？

林鄭將成個九龍CONNET

將軍澳
觀塘
黃大仙
九龍灣
深水埗
荃葵
人唔多唔搞

元朗果班又唔撚見咁樣衝入村拉人

超大雨 快走

呢個時候通常會出大量防暴+煙彈
所以要快d解決
唔好拖，一拖有增援又係等送頭

唔好俾架狗車出麗晶呀

立場live 好亂！！

昇哥係咁叫唔好

同D黑警講我保衛家園關你撚事呀！

岩岩中大LIVE仲有人講黑警踩市民個頭

唔撚好俾班狗走
撐住呀街坊

你唔俾我返屋企仲告我遊蕩

一個上咗車

全港罷呢間瑞安啦
痴線
比管理費
手指咬出唔咬入

邊個係咁嗌唔好?

麗晶居民終於感受到警暴既可怕

推到狗車走

射水?

落雨?

頭先企立場前面嗰個？

rain

中胡椒

好似噴咗椒

落大雨

咩都睇唔到

屌呀?

有冇人抽下黑警水

前後兩個

On9?

想翻個屋企都唔得

見到呀 細孖咁和善都激得嬲 痴線

麗晶唔係私人地方黎咩
點解可以咁樣拉人？
拉個個仲要係著街坊裝渣喎

突然落雨?

立場頭先咩事，嗌哂救命

冇啦啦做乜拉人

管業處jo mud 9

立場咩事？係咁叫唔好

立場個cam無啦

其實咩事
Load得唔太好

Wts 防暴衝左!!!

好撚大雨

另一邊防暴上左橋

立場中哂

立場應該中左椒水

夜晚隔個零鐘叫個保安上20樓巡下等佢冇得訓

有冇九龍灣d群 call 附近d人出黎啦

圍車呀
唔好比佢地走

有無其他live

中大冇左LIVE?

就好似721咁

立場live死埋

再推 驚大家嘈兩日當冇咗回事

拉完人就橫風橫雨

01都直播

佢地係咪避雨咋

自己屋企都唔撚比返，啲保安咁大權呀

立場雖然好好，但真係要upgrade下直播

係唔係中椒?

2個
01 LIVE影到

私有產權不保係資本主義崩解嘅開始

好大雨行曬雷
應該放唔到彈掛

出左胡椒

有時真係好想搵一堆玻璃樽出黎

扔落回收箱回收

圍警車？

居民就算唔上前救都圍下狗車好嗎

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

圍車

瑞安香港架喎

麗晶大賓館？

cls返屋企都要拉

麗晶居民好型
有本事拉曬成個屋苑返去

班保安真係好撚野
可以炒得

已經up 左架啦

咁既管理處真係不得了

個場癲撚咗

現場要摭！

除哂衫，應係向天亂射
見到佢地有軍裝都中左招係到叫

班狗特登向譚文豪噴椒！

我都想知

成間公司換撚左佢 垃圾

行大雷！！！

似係想衝上去拎位

又要準備樓價跌

管理處等收皮啦

班狗好似TK埋
個個都拿口拿面

唔好撚理咁多反cup救人先啦，等陣有增援就救唔撚到

住客同管理公司理論都要拉?

痴線嫁
越睇越嬲啊屌你老母

得HK01

好撚勇居民

業主係咪可以告佢？？

dllm啲狗驚被雷劈

佢地用4g卡直播，唔洗拖天線
無咁穩定同高清，但係就機動性高，影d lonlon那那

譚文豪FB有開live

拖得愈耐, 愈多狗

有冇其他台喺嗰度live緊？

Dlm on99，妹仔大過主人婆，老細鬧你你報警！？

乜撚嘢事出椒

唔撚見拉元朗白衫

睇住01先

01直播

啱啱有無停左一下電？

轉密碼已經滾，積左成日怒氣

hk01

好大雨 影響直播

Chilasin 管理處
乜撚嘢著黑衫唔入得，冇腦架？

有

九龍東停左電

01影到隻狗係度笑囉

Send去老豆搵仔

呢堆保安仲柒過馬鞍山開門比人果個 應該下場仲慘

停左一下

我都係

想知業主企邊邊先

屋企都無得番
係人都滾啦

屌佢老母on9

咪同而家d警察一樣

我將軍澳都有

KT無事

Same

tko區都有

應該係岩岩俾人推到跌低左
太混亂

有 一分鐘前！

行完個雷
停左一下電

好大雨，好熱血

見到譚文豪好心UP 好多街坊都中椒

元朗都中招

行大雷

天水圍有

麗晶好高質樓價直線上升

有呀，好撚驚

有冇九龍灣手足支援

WTS有

將軍澳 有 嚇死

大西北表示有

譚文豪fb

唔夠膽搞黃埔

要間公司嘔返管理費

我屋企出面有街燈燒左 可能因為跳電

再推

屯門都有wo

死黑警又落車打街坊

+1

麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處

觀塘表示都有

大圍都有

岩岩停左下電, 老母重話因為係雷打正, 小我太緊張

啲街燈熄撚晒

captain 中晒

屌 嬲係正常
佢拉嗰個係你平時見開見埋
有打開招呼 你會點

旺角有

棧燈斬咗一嘢

有 雷神駕到

lag 到pk

沙田都有

將軍澳有

青衣有

紅磡有

拉左三個？

屯門都有

行緊雷 個天會唔會劈死班警察 咁大雨

朋友話個邊藍到仆街

粉嶺都有

屌我都係咩料

大埔有

我連部電話都restart 埋

樂富都有

大埔有停

仆街咁大雨上網慢晒
嗰度又應該唔夠記者

痴線，居民有屋企返唔到，企咗咁耐，依家仲要橫風橫雨，仲要俾自己請返嚟嘅人報警

行雷劈撚死班狗

痴撚線，圍狗車班街坊都要噴胡椒，我屌你老母

元朗有

麗晶加油

港島東都有

狗小心俾雷劈

荃灣都有

果d垃圾 保安 又要 與民為敵

好勁....有防暴都唔驚

見到2個
差佬亂咁噴辣到周圍所有人
然後落大雨乜都睇唔到

我都有

死撚哂最好

防暴到左？

全港一齊斷一下

紅磡都有

街坊撐住呀

昇哥係咪比人噴咗定點

上水都有

ssp都有

people are fucking insane

多左好多綠狗

麗晶人想入grp

好大雷呀

會唔會劈死班狗

等睇有人係因為番唔倒屋企係樓下被控非法集結

Dllm我真係睇緊thor

我冇事

防暴幾撚快到

邊個看更咁撚大牌？拉出去打靶

條保安之後日日都要對住班住客，做乜撚野搞住客攞屎上身

要保安認得先返到屋企仲唔嬲

根本on9
1. 私自闖入民居
2. 俾人屌走既時候走落黎拉人

個天都想劈L死班過街老鼠

yes

對居民出防暴，痴撚線

炒左呢班垃圾
完全食物鏈最低層憑乜出聲

馬鞍山有

大雨用唔到TG...班狗可能仲癲

做乜

真係幾時死班仆街

拉1個 定 2個
我聽到好似叫 10座

成座停撚晒電

捉個保安出黎打啦 屌佢老母

為咗個保安要出防暴
出防暴做咩？驅散住客？

有冇人影到保安佬 推撚到佢冇工開啦 仆街
咁撚樣都得 唔比業主入？

咪出pepper

拉乜撚野？無人郁手
私人地方點告非法集結？

呢個社會痴撚線

有，廳盞燈其中一個燈泡壞埋

the police no discipline at all

班狗除撚左暴力仲識咩

噴左胡椒

掉雞蛋啦

劈死班仆街

防暴入屋苑?? 麗晶管理處想點死

TKL 有

朋友住九龍灣屋企停緊電

可以入咩罪？

觀塘都有

返屋企都唔撚比？
痴撚線推到個保安一世都冇野做乞食啦

長洲都有

我九龍灣無事

黃大仙顯靈
頭先班狗追人 入過黃大仙廟

玩你48粒鐘囉

唔撚好比佢走

痴撚線
客家佔地主

成個管理處都要換

保安仆街死

突然個冷氣細咗勁多

炒就一定架啦
一定告撚到佢仆街

HK01 防暴係咁退

垃圾狗係咪要得罪晒全香港嘅屋苑

叫佢放人!!! 唔係叫佢走呀!!!

係咪拉撚左個

麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處.
麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處.
麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處.
麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處.

風扇開最大突然細風左

全部斷晒?

電都停埋
天怒人怨

鏟平管理處

應該開始有d怯喇 比街坊屌到

邊間管業公司 ?
全港杯葛 blacklist 唔好比佢投標.!!

推 721 811

亂9拉住客 痴撚線
整個雷劈撚死班黑警得唔得

兩個好似

屌你警權真係大撚到

全部居民一齊小額錢債
要佢賠到破產

得個一隊防暴 我驚佢地比人溶撚左

出防暴衝入私人屋苑亂拉人，同中國城管無分別
真係好撚似文革

跳左一下電

今晚實Q唔洗指意收工了

麗晶巴打好型

有冇麗晶消息？唔好再報自己屋企停電啦

又關班黑警乜撚事 死返狗屋啦

憑乜唔比人返啊屌

動議業主大會換公司同埋翻告返間保安保護唔到大廈

有人知呢間保安保咩大廈 一齊搞搞佢

見到捉佢時已經圍毆

黑警走得到
管理處走唔撚到

第幾座 我打去屌柒佢

拉左2個

立場live觀看人數直線上升

係咪有位手足上左狗車

完全唔明咩事要出防暴
住客圍垃圾保安關你班狗咩事
為咗個保安要出防暴，要向住客噴胡椒
想驅散住客？究竟做緊乜鳩嘢

街坊好勁

一定要救返俾人拉左個個！

班保安過到今晚都冇用，有排比居民屌

好團結呀

直頭擺交管理費啦。乜料呀

街坊燥撚到仆街

咩原因？鳩拉？

防暴係咁比市民屌 而家係咁退後

私人地方關食屎狗撚事

垃圾狗去到每一區都有市民激烈屌走自己
唔識諗點解自己咁唔受歡迎 ? 咁樣似維持治安咩?
唔係覺得成街都係同一批示威者移黎移去呀?

荃灣有

係咪出咗椒

有無人屋企停咗一下電？

黑警走得甩
管理處今晚唔洗訓

埋身可以重好打

我嗰邊個窗口機都突然之間熄左一下

準備變北韓，宵禁，無燈夜晚

尋釁滋事

痴撚線，睇住麗晶花園直播無啦啦衝落車打人捉人，講緊被捕者係冇做任何野，只係因為鬧班狗就被捕
而家香港已經玩埋文字獄喇，啲差佬唔鬧得架，一鬧班狗就拉得架喇？痴撚線

小額錢債其實真係可以玩死人
不如開個post教其他手足玩死班仆街

好似前後有2個

沙田有

係自己屋企屌實q都比人拉走兩個？

12個鐘圍屌走唔甩

屌遲左喇 E家點救人

屌狗大會

痴撚線 保安惡過住客 警犬大過市民 這就是香港

又要人唔好集結
好啦，咁返屋企囉，但又入唔到門口
痴撚柒線想點呀！

咁鍾意有殺錯冇放過，成幢屋苑拉撚晒佢啦戇鳩

大家講返現場 唔好再講停電

有業權業主 唔比入

保安仲惡過共產黨☠️

咪撚講停電啦
講停電出去其他post講
有手足衢坊被拉左上警車呀

屋企樓下屌實q比狗拉？冇撚病？

仲撚黑過黃埔
麗晶管理處死撚緊

而家仲有邊個live？？？

大陸先有

離島都有

係 賤過過街老鼠 人見人憎 人見人屌

到底除咗呢句仲識講乜

兩三日起碼

居民畀自己請返黎既保安阻止返屋企
仲要call埋黑警拉自己

車走左?

真係過街老鼠
去到邊都比居民屌走
仲覺得自己無問題

上左車點會放

老婆含緊L la, 返歸啦！

完全唔撚驚
有狗車都衝上去圍

班狗就係咁拉,
保安唔比你返屋企, 住埋你屋企都得啦

好多人係前面爛住

頭先出左胡椒噴霧

睇撚住直播冇原因落車打人拉人，純粹因為個街坊屌得大聲

業望法團開會會唔會夠票做到野？

圍撚死管理處，睇下邊個人多。

各位要有意識
喺手足未被拉上警車嘅時候就要搵機會救人

停電嘅出去開post

區選呢區好似險勝建制 好堅

立場,HK01

好撚熱血

麗晶今次會唔會破黃埔紀錄

班居民一定係收左美國錢！！！

o

監控燈柱，除左將香港人資料傳上大陸，

係將所有經過香港的人的資料都交上大陸，

包括所有來港遊客，訪客，依個point 一定要煲爆比全世界知。

啲保安公司好多退休警

呢啲人真係垃圾黎
住客無啦啦俾人拉左仲係到左膠
食屎啦

捉佢個時已經爆左頭

黃旗

pish

你咁樣係唔會令到我驚

出黃旗

呢個管理處真係要死

on9 舉旗

Diu又舉旗

昇哥又斷

係人地屋企門口出旗

對住客舉黃旗

將軍澳都有

舉旗 屌佢老母

紅旗

舉旗= =

響人哋屋企舉旗

麗晶D 居民好勇武
睇住立場個直播好緊張

對住市民都咩晒槍

有居民係屋苑範圍人拉
仲撚黑過黃埔
黑警一退
麗晶管理處死撚緊

舉旗？
怕9 佢？ 私人地方，怕乜？

01直播話出左黃旗

成件事根本戇鳩 請人返嚟俾唔到合理交代 仲要報警

麗晶呢班街坊

黑狗

返屋企都舉旗

有狗籠經過 又入？

lm

拆撚左間管理處佢
保鄉衛族

推, 居民大會一齊講

麗晶班住嬲撚到仆街

報停電去第2個post la on9

差佬走在，管理處會唔會比人圍屌

因為再行前就出私人地方
要做野應該一開始就要做

香港真係痴撚哂線

落大雨係屋企樓下都返唔撚到屋企，去屌個看更，看更無撚啦啦報警，班街坊屌左兩下班黑警，無撚啦啦成班狗沖出黎打人拉人

痴撚哂線

出左
嚮屋苑門口舉

支持罷交管理費

立場live斷咗

今次11月穩啦掛
咁都仲投奶共派既抵佢地冇得返屋企

唔撚使指意用兩隻腳走到出去

同意 有冇法律巴絲出動派教學

上次先贏
因為個禮義廉辦公室潛建上曬報先拉到落黎

街坊未有呢個 覺悟

麗晶（英語：Lai Ching）是香港觀塘區議會下轄的選區，代號J04，成立於1994年，現任區議員為公民黨成員畢東尼。

難得中產黃區

拉撚左個街坊
實大撚鍋過黃埔

警察死全家

Exac7ly 等於香港現況

保安=政府
居民=香港人

01斷埋

佢地應該會真係咁諗
唔支持就係反對

呢到有冇黃埔手足？
之前偷偷開閘放狗入屋苑捉住客個個保安炒咗未？

呢啲要殺一儆百

HK01突然冇左畫面

行雷打撚死班黑警就岩喇

家下香港人都阻唔到呀
條8婆保安嗌兩下就成班業主舉哂手怕被人入
黎緊都充公財產仲咁斯文
成班ON9

WTS 係LIFT 口捜袋???

黃大仙做乜

真係為淡氣打人 拉人 舉旗 禁叫專業？

我地喺因為個垃圾保安所以返唔到屋企
你就喺我屋企門口舉旗
你想驅散我地去邊，我地返唔到屋企喎

北角褔建幫就旗都冇支

咁簡單？
行過兇鳩佢叫佢落足眼力睇下有無陌生人
見佢恰眼訓就大大聲屌鳩佢屌醒佢
疲勞轟炸好快頂唔順

01 同 立場一齊斷

同問

召喚法律JJ

好緊張

返屋企都比人拉，on9

黃大仙邊度？

黄條命, 唔係民賤聯潘進源潛建都推唔到佢落台啊
重要家下佢做左業委會主席
大把野都係佢搞出黎

咩事, 64?

01轉左去電梯口

出面d post屌你老母 幾十個停電post上哂熱門 聽日文宣post無撚哂 連登仔真係

好似拉左2個

麗晶LIVE 斷晒

一陣會唔會有番畫面, 屍橫遍野

呢個係乜9管理處，請狗黎攪自己住客
麗晶: 鄰居就100分，管理處就0分

仆街01 又冇出聲

有冇人有live link?

Tui

live 死曬sosad

01轉畫面唔畀睇？

班狗點解會係人哋屋企舉旗 收隊啦屌
邊撚個報警架
如果係左盼住戶 我祝你全家比白衫人打
你累到幾多住客中椒？仲有人比人拉

仲有無Live

呢個係黃大仙(好似)

諗多左

有邊個live影緊麗晶
立場同01都冇咗

希望班食屎保安冇心臟病啦
俾你嚇一嚇仲得了

邊到仲有live

你講popo?

保安只係居民請返黎看門口o既狗,
點解唔俾主人返屋企咁撚惡

文宣煲大佢 著件黑衫返屋企都俾人拉呀 cls

已經圍屌左六個鐘

冇哂live？？

難講 險勝

管理處啦
呢d深藍地區管理處實孖撚住班狗做野

住私人樓俾自己請嘅管理公司報警拉，點玩法

最戇鳩係你唔俾我返屋企你重要報警拉我

突然停電點知支共玩乜鳩呀咁都有得屌

去左黃大仙但唔講乜嘢

有返

麗晶班街坊谷咗咁撚耐，呢間保安公司玩撚完已經唔係炒人可以完事

01 IS BACK

種票嘛

比個保安禁止自己返屋企
仲報警拉埋自己
班黑警又無啦啦拉居民
荒謬至極

交代？業主一定要告到佢汁笠

利申。唔係居民，不過好嬲

係
唔洗似, 已經係啦
保安咁做等同充公!!!!!!!!!!!!!!
成班智障仲話出年無利是

黃埔個班都係咁樣比班保安撚

邊到有直播

仲利是？ 炒曬啲公司
再請過啲人啦

犬隻後退中

01 有返LIVE

呢件事已超越埋新年有冇利是既問題
D看更以後都唔會有好日子過都似

01有返

最好係
行雷劈死晒班popo

01有返直播

01 live 黃大仙係捉街坊定逗佢咋？

好似走左兩部狗車

屌個看更都要比人拉?
告佢阻實Q辦工呀?

01新聞

居民咁樣比人拉法
11月都輸既話
只能夠講抵死

即炒啦，交管理費冇得話事炒個看更？咁成間唔好繼約囉

究竟乜撚嘢事
自己屋企個保安唔比我返屋企，仲要報警call黑警打鳩我拉鳩我
乜撚嘢世界

我想問黃大仙咩事

全港罷瑞安

炒撚晒佢 自己坐樓下冇咁嬲

村口黃旗 要人
彩虹 坪石撚過黎呀

一定仆街硬
同call黑警拉業主冇分別

居屋都中產

直接成間管理公司炒咗佢換個間啦
駛撚同佢地玩呢啲

番唔到屋企仲要被狗拉真係痴撚線

完全係cls

黃大仙做乜？

有冇人知乜撚野事

今晚拆撚左佢

未必即時做到野
要經業主立案法團而且重要搵新公司

好似工廠大廈咁

好多人唔出來投立法會又識出來果下奇怪

居民大會都唔比

最on9 係著黑衫唔比返屋企，關佢地撚事咩，唔著衫返屋企都唔關佢地事啦

停電都開五個post

譚文豪係咪中咗椒？

咪囉 保安唔放住客入
同班狗放黑社會走有咩分別

係自己屋企比人告遊蕩罪係咩玩法？

無撚晒直播 現場點

把口唔夠賤, 要再仆街D辣著D狗先得

痴9線哂世界
個看更on撚9
點知d 黑警仲on 9

屌 垃圾管理公司

嗰度係黃大仙中心落貨區

幫手推
[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

企係度叫有咩用, 圍鳩佢啦

啱啱被人拉個個係咩事？

係係係

01有live

700萬喎

Hk01有live

感覺街坊叫口號勁過遊行時.

拍警車 沖左落去俾人拉

喺私人地方舉黃旗
屌你，喺屋企非法集結呀

民建聯揾左個長直髮白淨後生妹參選啊, 呢排成日擺街站
班廢老港豬見唔係潘進源, 又後生妹好似好親民咁, 就會投

識諗既炒完換個間都未夠
入稟告返佢地轉頭都仲得

hk01
【觀塘遊行．直播】示威者掟汽油彈 防暴開槍 港鐵封站激戰東九

根本連管理公司都要換 ，你改密碼唔通知住戶

食蕉唔放人進閘

2間都有責任

On9

管理處根本on9

唉 救唔返比人拉個個 返去實比人打到仆街

Cls，立法要求唔撚俾著黑衫囉
有冇藍底賣衫鋪頭呀

無郁手 比人爆頭加拉9你
郁 唔郁手有分別咩?

身份對調咗

PUSH

響自己屋企俾人舉黃旗

直頭收鳩佢地皮啦

痴撚線依家住客著咩色衫都要管埋?
唔知以為個單位係乞返黎痴撚線

咁都比架車走

強烈反對狗狗令麗昌樓市再度下跌 我p牌幫你推下啦...

拉自己屋苑居民喎

有無高空相睇下仲有幾多街坊

鳩拉, 濫捕
求其禁底左件黑衫當係
班黑警跟本無可能知係邊個

唔好俾啲豬籠走

成版熱門停電
有時連登真係唔撚爭氣

又忍唔住

點撚樣係自己屋企非法集結

兇街坊做乜拎野

現場有幾多街坊？

有隻狗忍唔住了, 繼續屌就岩
屌大力D, 屌到佢失控

沙田都試過係屋邨樓下拉人

係 已經唔會係炒咁簡單

班狗想點
已經冇理拉走一個
仲唔撚走

保安call警察射自己米飯班主

勁!!

照下佢 又兇9人

popo

小小野就開POST
打咁大雷成日都停

not two?

好似已經走左2部

7百萬買私人樓仲衰過公屋點會唔嬲

居民好斯文...乜都冇掟

應該係因為有電筒照

幾球嘢買翻嚟 住客唔著衫都唔關班看門狗事

FEEL到麗晶居民好嬲

一人一隻雞蛋都咪話唔過癮

收隊啦 屌你老母 係度嚇鳩人

CLS 換就梗

200咁上下

佢哋想出名

有冇live?

個物業管理係咩公司 我地要幫手投訴

推多d街坊落黎

01

勇武覺醒啦屌。。

同現場街坊講唔好交管理費啦

嬲到仆街

拉左街坊？

01新聞 fb

sor
我遲睇
淨係睇到第二個
好似有人拍狗車
之後班狗就衝落車追人

街坊好堅

個屋苑好過份

除左叫口號有冇d 咩可以幫到街坊

屌你老母
而家黃雨都唔畀人返屋企

2個

立場LIVE 開返

開開下居民大會 比食蕉call班狗黎拉9人

好有火

咪玩啦
我唔係住麗晶都嬲啦

放左人未

黑警諗住上星期可以洗白
過左今日

係時候諗新口號

呢間係咪上市間瑞安集團

其實照電筒同laser, D狗就會突然著左
完全唔明點解
俾人洗左腦會盲?

又斷

叫放人啊 唔好叫收隊

超堅

全部都係啦

差佬完全將成件事升級

黃大仙咩事？

管理處憑乜唔俾人返屋企？

真係好L嬲，拉乜9
利申: 麗晶人

唉
好撚嬲

叫放人
係我屋企拉我？你無撚嘢下話

即時唔交管理費
業主法團即刻換管理公司唔該

黃大仙人好勁

真係幫唔落

住戶都拉 我屌你老母臭化閪

比架車出到閘就已經救唔倒

希望下次大家咁夠人既時候係去救人唔係叫放人啦, 同埋頭先只係得棍既普通狗, 仲要夠膽背向咁多人行, 勇敢多少少一早救左了

依家拉咗幾多個麗晶街坊

幾百萬私隱仲衰過訓街

保安唔放住客入閘

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

狗仔對強光係敏感d

我都係麗晶人 番屋企都拉 點撚樣住?

01 點解咁順

拆撚左間管理處佢？

好難唔嬲
代入下如果係你自己屋企發生d咁既事

唔放人 唔好走

仲係停留左係口號屌狗，其實佢地唔痛唔痕....
香港人要覺醒除左全民武裝無其他辦法

不過立場係好睇d 我覺得

推！！！

有冇巴打知道

麗晶居民真係要抵街唔好比利士

立場個live.....

唉
我坐係度睇都忍唔到

岩岩又係咁, 上車, 俾人拍一下就沖落車打人

唔好俾班狗就咁走到!!!

器材要升級呀

訓教都唔會比人趕
幾百萬私樓仲要比人趕 咩世界

push
唔好再推出面啲停電post

反檯啦

屌你老母

保安唔保護住客安全
防暴唔防止暴民暴亂

This is Hong Kong

我嬲啊 好心痛

01直播講緊咩事

依班窮撚實q 痴撚線
妹仔大過主人婆
黑衫都唔比入

立場中左椒 去左洗眼

比返人性D囉,冇事個陣會傾下計咁

好撚嬲
以前住過麗晶，而家搬走左
班管理處本身已經紅到仆街，又同個禮義廉既潘進源行得好埋
估唔到班仆街狗到放黑警入黎捉自已居民

真係cls，嬲到著囇火

落樓下投訴都拉人？
痴撚咗線？？？

又一戇鳩港例，出錢養人攪自己，快d 攪下法案法團炒撚晒成個管理公司啦，邊有咁豬西架

好撚on9
住私家樓
落去屌下保安好撚正常
咁就要出一隊防暴狗
屌你老母屋企都返唔撚到
咁買樓嚟做乜

成間管理公司換左佢

佢地嬲嘅理因極之充份wo

睇唔到 內容幾精彩都無用

中眼要避嫁

黨報黎架
大把水

仆街啦屌

你唔係覺得佢地過到年吓？

不能對普通市民有太多要求

屌你老母死黑警
散仔都落警車衝去捉兩個街坊

拉左一個市民

係好睇D 但而家停左呀嘛

俾人拉左，出返黎又骨折。
係咪on9仆街警察

救人呀

係我屋企拉我？你想告乜撚嘢呀 推到麗晶管理處仆街死

搭單問下黃埔偷偷開閘放狗入屋苑捉居民個保安炒咗未呀？

下次叫救人！唔係叫放人

正仆街

麗晶花園住戶下年唔駛比利是喇

今晚嬲撚到on9

上網search佢地網址簡介係

冇計 我估當時大部分和理非

冇理由麗晶街坊會輸比黃大仙街坊？

去管業處

個兩位手足慘了

點解比車走

屌，拍打警車可以用咩理由拉？

聽日有冇行動

香港一早無左法
四個字啦
非友即敵
最撚好笑住麗晶反而比人禁上樓
仲call黑警捉返住客
真係唔驚比國際笑

我最鍾意係細孖

兩名手足被捕...

不如唔好再嗌知法犯犯
唔夠攻擊性

圍屌警車有咩用，架車都係照走到

係 一啲gear都無 全部街坊黎 仲著拖鞋

佢咩事被拉

普通街坊嚟

支那01直播緊
有旁白

啲保安死撚得

成間拆撚左佢

咁撚垃圾既管業處真係第一次見

好似就係管理處報嘅驚

睇得出好多中年既
我好相信佢地就算真係好想郁手
都未做好犧牲所有野既準備
呢下太難踏出啦

好希望有一日全民打狗見一個打一個

冇撚野保安黎
著黑衫駛你管呀

冇任何原因

而家再去圍管理處

保安等俾人屌成晚

全部街坊。。。唉

popo走左，班保安一定收硬皮

俾我係居民一定圍到管理處仆街

利是正式壽終正寢

訓醒聽日落樓燒撚左個管理處佢啦
仲忍？

錢

01有大水喉

立場果到仲有狗?

立場斷左live
01記者都有支持

拍打警車

即時解僱所有保安啦

班狗上車走,比街坊圍,點知有街坊拍架車,成班狗開門衝落車追人
拉咗1-2個

其中一個好似話拍打警車？
無睇到但01講

居民黎，未必有睇住人被捉嘅經驗添

無左popo照，比人分屍都似

咁都忍得 屎都食得
麗晶手足

麻包袋 管業處啦

保安咁撚串

全港罷用佢啦，CLS管理處，仲報警攪客

立場斷左LIVE

fuck popo

永世啦

何止唔俾利是

要告鳩麗晶啦 作為業主要追究法律責任

經理問題，唔俾黑衣住戶返屋企，可炒啦，咁on 9建議一定法團叫

得香港01有live
其他都收曬工

冇錯

麗晶街坊咁激唔知會點

仲講利是咁小事
直頭炒佢地加告返轉頭啦

黃大仙打交大

拆撚咗個管理處，有冇立案法團，業委，d 主席係未紅底吊

屌佢老味

管理處落左order, 唔聽就炒
業主平時懶理立案法團，依家出左事知驚了

嘩屌 果間好似超深藍嫁喎

立場哥哥中左招 洗眼中

由個天仲光，到入夜，再橫風橫雨都冇屋企返

仲要俾自己請返嚟嘅人出賣：私自改密碼再報警，再俾狗拉

今日又再一次創香港嘅荒謬指數

麗晶果期民建聯唔洗選

仲利事換撚咗管理處佢啦

管理處d人可以準備通頂被人圍屌了
好似上次黃埔花園咁

比我係業主真係忍唔撚到
幾百萬買個單位比個保安恰

冇可能 都市傳說黎

真

明知d狗癲就咪撩佢，主角係管理處

拆撚左個管業處啦屌，call狗黎拉居民？做乜撚野啊

其實佢舉乜鳩旗姐 支旗係叫人離開 咁我返唔到屋企 咁可以去邊姐？

支持麗晶住戶

業主同住戶請馬拉松式日日屌管業處追究

你都on9

01 好似一野撞落昇哥到

個保安根本冇權咁樣做 仲要報警拉鳩自己街坊

挑釁囉

贊成燒撚咗個管業處佢

追究法律責任

建議下次帶埋雨衣

我都見到

行緊去邊？

太混亂啦

死啦樓價要跌啦
利申唔係住麗晶嘅業主

班街坊叫唔好拍比狗走,點知有人頂唔住拍咗幾野

真係好撚侮辱

第二個係因為有人拍警車
d狗就沖落車係咁追人
被拉個個隨時可能係多咀屌狗，都唔知係唔係拍車個個

如果你地住個度都係用同一間管理公司，都要睇吓駛唔駛換保安公司

今晚班食蕉死撚梗

去返管理處

開車門撞咗落去

炒咗成個法團再換管理處啦

真係不撚知所謂

都真係痴撚線

狗走晒所以屌返食蕉？

依家就算報警, D狗都唔會入黎啦

麗晶既居民一定唔會拆自己屋苑欄杆set rb 既
最多鏟平管理處
真係好撚嬲

保安狗 私鳥

集體唔交管理費啦屌

希望麗晶街坊唔好淋病

係衰過訓教 幾百萬唔易搵

獨媒 係咪都係用手機直播?
人地唔會斷

仲膽入黎

唔俾著黑衫入咪換過件先返囉
其他人又係無辜咗啲
又失民心了

拉左3個 live

即刻拆撚左大廈道閘落黎咪得

朝朝早屌柒個保安

早個幾鐘管理處有2個已經CALL左白車走人

拉左3個街坊 live

乜撚野又拉

第三個咩事？

【麗晶現場】
第二個比人拉嘅手足，著灰色衫，有無人聽到叫咩名？

有阿記手足著波衫落去
波都唔睇落黎幫手
好感動

好似係
獨媒dee dee又係好正

有人報假案引狗入城cls

馬拉松式屌人，真係第一次聽😂

可能個阿頭係退休警察！

Live話拉左3個街坊

打到佢食蕉變香蕉

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

唔記得上次邊區個保安比人鬧咗成晚

比在幾百萬辛苦買樓，結果比保安玩，邊個都會嬲啦

咦有cable 部機喎?

我驚佢命都無

香港人真係太理性
如果係強國 頭先班防暴俾人熔撚左 仲上到車走?

咁撚痴線既管理公司
-唔俾黑衫住戶入去
-私自改密碼
-報驚拉住戶

齊心啲 集體唔交管理費逼管理處炒人同承諾以後會點處理
當然最好今晚屌到聽日屌到佢仆街死

屌個阿姐其實都冇用
叫佢call高層啦

無講 無拍到 街坊見到only

打風番屋企都唔得 on9

好似昇哥比人噴 頂唔緊

麗晶居民出動唔比利事呢招啦

你唔話得事你就返鄉下！

黃埔

管理處on9無極限,到底要點樣既人先可以做到咁on9??

南方警衛

拆撚咗個管理處佢啦自己屋企

屌你老母呢條八婆搞到三個街坊俾人拉

瑞安集團，係梁粉羅康瑞旗下

仲有獨立妹妹

唔拆左個管理處條氣點順

岩岩有個call白車走撚左啦

MVP黃埔囉

真係有人報案?

Cut佢電

係咪依條八婆保安改?

哦

拆柒咗個管理處去啦

居民著黑衫都唔比？報警？

快D一齊去通訊辦投訴佢批對講機無攞牌

個實q串過馬撚「咁你知啲咩呀」
依家邊個老細呀屌你老母

世界紀錄

我覺得麗晶贏

做啦! 得!

推，笑笑笑乜撚嘢

做啦 得
好周星馳

麗晶人要查下今日 管理處 同保安 有幾多個人係前驚員

邊條友決定

管理處放狗入嚟拉住戶，痴q 線

應該係食焦報

Btw機師中椒

保安廣東話都未講得正

業主要俾保安撚 咩世界 係咪唔奶共連層樓都唔俾住？

做啦

居民：你俾人攔住個門口唔好俾再俾差人入嚟
食蕉：得得得
居民：做啦 屌

係街坊問個女看更
巴打冷靜D先

紅底管理處 紅底業委

屋苑保安, 馬鞍山, 麗晶, 仲有冇? 成班淨係識新年羅利是仲有咩社會作用

好撚慘麗晶

邊度有live?搵哂立場 01 cable fb都唔見

打鳩個保安啦！邊撚個出糧比你知唔撚知呀？

時間黎計 黃埔屌到天光
講齊心同多人 麗晶多D

仲要因為食蕉報警，又拉左3個街坊

點解要換衫？
乜依家保安可以決定住客著黑衫唔比入？
你個腦呢

人地馬鞍山定邊度都係一個保安戇鳩多手禁制
屌你麗晶成個屋苑 麗晶你有撚緊啦今鋪

「咁你做啦 係到得得得得得」

啊蛇你帶咗委任證未

麗晶花園（英語：Richland Gardens）是香港一個私人參建居屋屋苑，由瑞安地產有限公司的附屬公司「Triprofit Enterprise Limited」發展，及由香港房屋委員會負責監管整個發展過程及推售，為瑞安集團首個「設計與建造」項目，而建築師、結構工程師及屋宇裝備工程師均由瑞安工程（顧問）有限公司擔任，由瑞安承建有限公司建造，瑞安物業管理有限公司物業管理。麗晶花園位於香港九龍觀塘區九龍灣宏光道80號，鄰近啟業邨。於1983年8月開始動工，1984年10月16日至10月30日接受申請，1985年4月落成入伙，建築費為港幣642,168,000元。它亦為居者有其屋計劃計劃第六期乙唯一一個居屋屋苑。

罷交管理費

呢個唔係爭家產果個咩？

想一巴煎撚死啲保安

01有呀

保安報警拉屋主

屌老母我有冇睇錯？改左pw又唔比入，黑狗又黎清場，叫班居民去邊撚到？流民啊？！

叫管理公司高層黎啦
玩通頂

屌 有冇人幫到拍警車果兩位被拉街坊

屌你老母真係廢老先做屋邨實Q
正垃圾低賤工種

推，投訴到佢地pk

麗晶居民有撚排玩
班保安call狗嚟拉街坊

根本冇人報案
黑警鳩噏

焗住睇支那01

今次麗晶呢單一定全港最勁
1. 保安唔比業主返屋企
2. 管理處報警拉業主
應該冇人夠佢地癲

七百個買間屋
唔比入
真係咩世界

有無得即刻換管理公司

話入面有玻璃爆左報警

點解啲保安個樣WHO FUCKING CARE咁 啲態度衰撚到

屌
點解d保真都係d死廢老

拉左三個 第三個點拉 咩人 無拍到

黃埔同太古街坊

管理處報警拉業主

仲要食椒
唔可以屌一日就算

[url]係咪姓陳[/url]

廢老做保安真係永無安寧

業委會係民建聯, 要諗點樣過到呢關

新年全部冇利是

嘩個實Q 發晦氣呀??
剝衫唔撈就無事呀?

叫佢最大果個即刻落黎啦
依幾個阿伯, 點都冇用啦

麗晶都肯撚定今日開始永無寧日

麗晶冇得揀, 返唔到屋企可以做D咩
黃埔係自願屌

屌佢老母收錢看門口咋 以為自己邊撚個

看門狗

個保安串到，話最多除衫唔撈

個保安仲咁串

今晚麗晶街坊要通頂了

個細路好撚火

最撚on9竟然唔係因為咩打劫殺人，
而係自己樓下比自己比左保安費既保安報警
拉左你3個鄰居

真係cls

邊度有live

個掃把話最多唔撈
發晦氣

但保安又幾誠實wor，攬炒

咁我唔撈囉
唔撈大撚曬呀？

連個年輕少少個手足都係咁屌
大家就知道街坊真係好嬲

機場解決

開業主大會

好似3個

送中連屋企係咪你名都唔知貿易戰要補血咩招都會用

姓廖

咁走啦

放撚完狗黎拉人係到發晦氣唔撈?
屌你老母死全家呀你班保安

睇得出真係燥到仆街
仲要濕哂

現場明明見到CABLE 部機
點解CABLE 無LIVE 架呢

Captain tam

肯定屌足幾日

d保安....個個人瑞

罷免法團主席，妹仔大過主人婆

比我都火啦

真係羅康瑞果間既話 好癲

即刻講 唔好派利事

發完夢唔係不嬲換衫先返
班垃圾保安會無啦啦針對黑衫

係咪sony電話？

上面order 跟唔跟都都死掛

係咪退休狗黎, 咁囂張

不如一齊po撚到d廢老保安冇左份工啦
根本佢地都保障唔到居民安全
分分鍾有事上黎扮睇唔到，保自己先

我有個問題唔明，點解要保安先可以阻到警察入私人地方，佢都係打份工，佢除衫唔撈都得

點解唔可以係居民自己阻呢

隔住個mon都覺燥
無犯法，係自己樓下屌緊比左錢你做野既保安
無啦啦比佢地報警捉左你

開掛之達人直播中

可能濕咗水

全港踢走呢間痴線野
幾千元管理費
搞d咁o既野

咁就即刻辭職啦
聽日唔好再返

報警果個走左

起底日日追擊 send曬email去所有管理公司話唔歡迎佢嚟自己屋苑有冇名 可以幫手draft

黃埔紀錄過左今晚過有機會動搖
上次係拉手足
今次係主動報警拉自己住客
衰多幾錢重

理得你咩呀
我住呢度就係入
我有交管理費我係你老闆呀屌你老母都on99

係自己屋苑範圍比人拉
點會忍到

拆撚左佢啦

佢中咗椒

sony z5

幫手推825行動post, plzzz

更新
立場攝影機因大雨故障
有其他同事去緊

好似係因為管理處報有玻璃爆左

晚晚凌晨訓唔着打落去管理處叫佢上黎巡啦

業主們記得小額錢債告到佢甩褲呀

我唔係居民都火啦

瑞安間垃圾

重派利是？佢去到新年都偷笑啦

黑背心巴打好撚型

中撚晒塊面

你3粒花, 你點人做啦, 你乜撚都冇
手足好波

佢係法圑？

睇咁耐都唔係好明，咁多住户，有人出去嗰陣一齊頂鳩住到門唔得咩？

換撚左pw又唔講 冇帶住戶證屋企都返唔到

首先係全部保安都唔撚洗派 報警拉住客咁撚串呀拿
唔比住客入個個要屌到炒

換公司

最好笑拜關公

究竟保安嘅三粒花即係咩搵緊幾錢

喂
佢咁唔想撈
我地一人一封信寫信去佢公司pop到佢冇份工

今晚唔會有警車
咁聽日 後日呢？
屌你老母

需要大量鍵戰入去支援，好多三毛藍絲

拉左兩件仲想叫狗車黎

收皮啦老野
有住客俾人拉鳩左啦

都係垃圾

陰功
部機岩岩先買

屌丫,

今晚有警車再入來, 我比你打.

咁熟口面既

咁老既保安做唔做到野
認真 都唔洗佢打賊
追都未必追到，比人一棍打暈

死廢老
返屋企等死啦
駛你保呀

痴撚線個幾個實Q仲串柒柒咁
依家呢班人係糧比你架 乜撚野工作態度啊

仲無乜撚野利是，
點可以比佢留到去新年

三個

比人打到骨折都似

要自己居民維持治安啦

大家已經勇左好多
但圍住黑警叫放人唔通佢地真係放咩

唔好再跟佢地既遊戲規則玩，而加黑警鍾意唔戴委任證就唔戴，鍾意拉你就拉你，鍾意打你就打你.....再咁乖跟住玩根本就無得玩

(主要問題係武力不對等...)

我屌你老母

好多保安公司本身藍血

係所有瑞安保安都無得收利是呀

罷交管理費

完

又玩熄燈拉人

頭先仲覺得好搞笑添，正當那飛機是同啲業主行出去打算宣佈星期五會開個特別大會，點知出到去突然冇晒人中大個學生記者仲同佢哋講我咪扮街坊已經去晒圍狗車，諗住送晒比瘟神走就冇事點知最後搞成咁

乜鳩野利是
換鳩左佢再告鳩佢啦

警署被人融左

叫d保安打俾管理公司高層落黎啦

屌你地自己做野咪撚俾狗車入啦

又有狗車
阿伯要俾人打了

頂唔頂得過今晚都成問題

一巡就拉三個

行埋雷

有警車呀 ! 做野啦!!!!
即刻行雷

即刻有警車

又有狗車入麗晶

即刻有警車入

下 又警車..

慘

又有狗車

點止個實Q，成間公司唔用啦

又有狗車？

個阿伯面都青撚埋

開口中

唉屌鳩個啊伯都冇撚用
最多佢唔撈
一定要搞上佢公司囉垃圾政策屌

做野啦廢老

個阿伯實Ｑ講完唔夠五分鍾
即刻有第二架警車

岩岩講完又有狗車

痴撚線

佢一聽到, 個樣即刻青撚哂

屌 開口中

估唔到佢講完10分鐘都過唔到

暫時係咪得HK01 一個LIVE

準確被街坊圍屌成晚啦

佢本身想講：如果再有警察入黎，你地熔左我
之後改口話我咩飛

以家邊到有直播,搵唔到既

所有住麗晶既巴打快D落去支援

笑到仆街

佢岩岩話如果再有警車溶左佢

即刻狗衝出去

阿伯找數

佢仲要係話如果有警車入到黎, 比你溶, 比埋個人你

姐係可以開始打佢??. 叫人犯罪

得支那01有

紅底01

30秒之前講完保證冇警車
30秒之後

Hk01

係要pop到佢無左個牌呀
咩野無左份工呀

實焦:又邊撚個冼9我

每日馬拉松式屌7班保安

大家可以打我了

個食蕉係咪岩岩講完再又狗車入就溶左佢

Hk01 開掛

係啦 今日聽到有人大嗌問 不過冇人認領
Sorry我都唔知𠵱家去向

狗車而家係邊？拖個廢老實Q做人肉盾啦

除左01係咪無直播

麗晶居民加油

唔媟意思 想問邊到有live睇

係囉 F5左佢個fb page咁耐都野播過

個阿伯笑撚死我

仲利乜鳩是，成間公司都要制裁！
要告撚到佢仆街，仲要留意佢有冇轉名！啲保安都仲唱通街，唔好諗住去第二間公司做

搞到咁大鑊 玩辭職就算?
麻包袋 先啦

呢個麗晶動力就係民建聯搞既, 成日扮有心做野咁
各位麗晶居民不如一齊叫佢回應下佢會點向管業處施壓啊

心諗 屌今鑊傑

啱啱係唔係話要俾人溶

笑撚死我

開掛之達人 fb

佢有講到如果今晚再有警車入到佢, 佢會俾街坊打同俾佢地融咗都OK

譚文豪終於有MIC

01有live拍到第二個
做唔做到證

放心 有手足問就應該冇落入黑警手中！

譚文豪呼嘯有冇證人.

其實人哋屋苑都吾放過，死係要攞彩，就係要話俾人知差佬依家惡撚哂吖麻！最撚無用無本事的人先會咁做。仆街黑警

屌，真係比個阿伯笑撚死

又係保皇黨

呀伯而家去左邊

管業處先係問題

個啊伯呢

黑衫返屋企有乜問題？遊行完食埋飯返屋企犯法？

下屆俾佢選到就會同業委會裡應外合
到時真係換左管理公司都冇用

譚生真係盡心盡力

呢啲公司有後台有人保,投訴冇用,直接唔交管理費,佢cut你水電既話就搵條管理處條例話佢唔秤職,一班街坊搞上法庭

譚文豪好型
係諗緊點救手足
而唔係屌班垃圾實q
因為屌都冇用

好man

譚文豪好撚型

港鐵必須要清算

好撚型又機師 辭職仲有型

譚文豪

200幾個街坊淋完雨聽日睇醫生再入小額一個一個claim班食q錢

佢係呢區 九龍東

live好似見到阿伯又縮返去保安部。唔肯定，個鏡頭轉得好快

佢頭先食椒勁辛苦

我已經預想到班咸濕阿伯就係咁投俾佢
趕走泛民

好man，個死阿伯死左邊

其實唔至咁少, 只係唔敢出黎

譚文豪我一定投你呀

真係好型

全身濕晒呀陰公

譚文豪好盡責

譚文豪結左婚未

啊伯去左邊啊？

譚文豪好撚型,濕身

有人保又點 6成業主 反對一樣可以馬上換 法團 同管理公司 同保安公司

咪on9啦，你估得去發夢先著黑衫咩，好多做飲食業都係全黑翻工㗎，邊個話發夢就一定要黑衫。同埋就算去發夢又如何，保安可以咁樣唔比我翻屋企？

01好多5毛爆左被捉既人既電話出黎。。。

又繼續屌

呀叔比人屌?

佢大獲啦 新年一封利是都唔比

支持譚生做特首

晚晚係到訓

支那01

中國瑞安

勁大聲

麗晶好似係九西？

咁多人見到 搵證人就得兩 三個出黎

民主黨以前班老野撈得太耐, 滑哂, 做唔到乜野

開掛之達人

有無人同我一樣睇到好辛苦
壓榨到咁嘅地步

譚文該真係好得
又靚仔又係機師又有用
最緊要係壓到場
對住狗都唔會縮
其他議員要多多學習

有乜可能唔屌
咁撚癲既野都做得出
道氣有排到消唔到

晚晚係到瞓集體清算

噴椒
太亂唔知啲警畜有冇打人

想知佢去咗邊

有對龍鳳胎

譚文豪今晚最型

恭喜麗晶居民

我諗出年新年
保安唔係要恭喜發財
要講黑警死全家 先有利是拎

運動咁耐以黎 黎黎去去都淨係見到幾個議員
睇下民賤聯果D縮鳩左去邊

九東

鄺仔朗屏屌狗㖭

唔需要圖啊頂

如果我屋企係咁何止係利是
成間管理公司過唔到下個月尾畀人兜走啦

D人落黎屌保安姐 唔代表個時係到

換尿片

畢東尼原來去咗英國

200幾個街坊淋完雨聽日睇醫生再入小額一個一個claim班食q錢
記得睇埋心裡醫生
一單最多可以claim 7萬

hk01今次應該幾開心

前幾次明明做緊獨家mtr 大戰
立場次次一到就搶哂d view
依家立場壞機，全部人焗住睇01

街坊私了算

係屌到有人出黎回應佢

下屆一定要送返佢入立會

好撚無辜, 同管理處理論
係自己屋苑比人拉

邊個係區議員

保安真係最廢最冇腦嘅垃圾

佢話為咗香港 拋妻棄子咁
好盡力

觀塘九東

頭先睇LIVE都幾十人圍警車啦

夜間保安一訓即刻嚇撚醒佢地

好想睇立場

麗晶既居民要自強啦！個個月交千幾二千管理費養班狗都不如既！我哋香港人冇得揀邊個做特首，你哋係老細你哋有得揀！快啲踢走呢間仆街管理公司！唔好放過佢哋！唔係你哋第時仲點住呀！

換屎片呀

推一推
可唔可以咪撚再推停電post

立場開番live~

電話就算啦, 佢被狗捉咗都要大聲叫個電話出嚟。
但願佢冇用到個電話number link到咩重要野

睇開掛達人
咪睇支那01

立場開返了，01 d view 跌勁多sosad

開掛有live

呢單真係荒謬嘅極致，買層樓竟然返唔到屋企。非洲都做唔到咁癲。

可能未訓醒

拍嗰下又真係可能見唔到 嗰陣又落晒大雨

原來保安嘅作用就叫人嚟拉自己 離撚曬大譜

如果唔係都唔會睇支那01

立場開番

推推先

最緊要係民建聯同賣港嗰班一齊冚家剷

立場LIVE 返黎了

細孖入咗去了

後生個班都還ok
屌佢老母大部分仲老過我阿爺阿麻
出事你保護我？
唔保護都算
仲俾班狗入黎捉人

到底有冇睇新聞
明知係私人屋苑報警
狗車一定比人圍
黃大仙都有版你睇

但未埋位

感激！！！

點會未結反而陳淑莊未結先奇
可能要求高 又靚又有良心

即轉 求下唔好再斷

好嘢 88紅媒01

Hk01 獨家live

開左

立場一開已經成一萬人睇

間管理公司上哂位啦 今次

去左7-11

推，有用

01好撚多五毛藍絲

共產黨係咁架wor

原來細孖去左麗晶 頭先話唔去

01 d5毛多撚到

立場返來了

頭先圍警車時小天使個位突然熄哂燈 係人為定天氣問題？！

貼錢養狗咬春袋

昇哥呢

自住地方關popo撚事咩

你係咪錫佢嗰個巴打

仆街狗

真係果間瑞安既話一早上左

爭產案好癲 一家人都開晒火

有咩方法可以搞鳩個管理公司？

邦哥圍到叫救命
唔黎唔得

中左椒可能太辛苦要休息下

唔係匡哥咩

好慘，麗晶居民人心惶惶，驚被人追究刑事恐嚇，慘

立場

細孖都係wts辛苦左成晚

有fd住麗晶，佢話業主立案法團有民建聯勢力

講錯 昇哥

邊間保安公司

業主租客鬧保安失職
關popo乜撚嘢事

昇哥係咪中咗椒？

立場有live呀

立場live

應該咁問
咁點樣可以搞鳩個法團？

昇哥嚟

立場有廢老保安

班狗好想去麗晶喎

好嬲

阿伯出來了？？

垃圾01 個實q一講野就疾=.=

立場埋返位啦~

肯定唔係匡哥
邦哥定昇哥 唔肯定

狗惡撚過主人

係呀講錯左 係昇哥中左椒

細孖

01影到立場哥哥好似去打仗咁
由頭包到落腳

D狗想入黎覆卓

立場個食蕉咁撚似張建宗

01壞咪,立場奸音好細聲

咦又有RTHK 咪 但係又無LIVE

分析前線點樣先可以減少比人拉
借個位黎

黑衫巴打除衫入去啦屌 hold住佢個濕9門！過份到

01 部大機

瑞安出晒名

RTHK live

無嘢呀你

個阿伯會唔會俾人玩到心臟病

雨褸

連間保安公司都係梁粉開

呢個廢老

快撚d死啦
對住自己老細講野都咁閪

點樣可以搞鳩個業主立案法團？

無利是，無管理費

廢老保安要人幫佢拎住枝咪

佢同班狗開記招一樣 乜撚都唔清楚

岩岩彈noti 有rthk

狗:收皮啦主人

三粒花食蕉比人屌到開花

我唔清楚
我唔可以
請你返黎做乜7呀

RTHK 有LIVE

有啦, 出左

你睇爭產案心都寒

連業主立案法團都冇

好波交管理費call狗拉業主 個個月交千蚊管理費

點解D管理公司可以咁ON9
係呢個非常時期玩呢D野,想俾人屌到上天?
住戶都敢玩

01個live好撚廢

廢老個樣閪到仆街

又俾人屌成晚了

黑社會嚟喎 警咩察呀

佢9唔搭8

轉管理公司 ，重選法團

01跌左一半.

好拎慘

大家睇返立場

即刻開業主大會，即時炒左隻保安
唔走 用索帶拖佢出去

私人地方 點玩佢都得

支咪壞左

支那01 依家立埸有轉立埸啦

可以睇中大學生報

叫報狗果個人 出黎咪得囉

覺得亂拉人好爽，又可以玩9班麗晶居民

立場 唔洗睇壞咪01

HK01 10.6K > 4.5K
立場而家 22.4K

立場一有LIVE, 01既VIEW跌左9成
RTHK: 4K
立場: 22K
01: 5K

RTHK 同立場都有而家

物管不嬲坐住個腦

立場播番live
01個直播數跌番落4000

23.2

條女幾正

背心男幾charm

狂升緊
23.8K 啦

保安根本欺善怕惡

其實01前絲好似都黃黃地.

背心男好正

支那01個留言版咁多5毛 唔係迫於無奈都唔睇

好撚惡

背心男

叫大粒嘅出黎啦
追個呀伯乜都唔知

個迷思係點解得保安先可以阻到警察入私人地方
點解居民唔可以自法阻止

幾靚仔

開掛之達人都多過01

好似叫細孖,咩人黎

RTHK都有LIVE
但淨係收雜音
繼續睇立場就夠

呢d垃圾廢老學乜撚野人做保安呀
俾d狗大兩野就放d狗入黎？
唔好撚做啦

這就是正式錄用的麗晶保安嗎

私人地方比黑社會咁攪法

惡？？！

假中立實建制

睇01 聽stand new

背心男有文有路

睇聯播 無5毛

同CCTVB同樣道理
你用行動支持01 唔會支持到前線記者 最後獲益既只會係成個品牌同老細

睇得多CCTVB同黨報，以為絕大部份人都係撐政府
諗住做下野拎光環

好似睇緊恆指咁

01支咪壞左

背心男好charm

01開心左陣 第一次咁多人睇

好似有做model

其他街坊嬲到仆街

有冇LIVE時間或者懶人包?

我同你講, 個阿伯一係就call 白車(不過而家難少少)
一係就解釋清楚咩飛認錯 (佢鳩解釋街坊唔會受)
唔係嘅話佢天光都唔使走

之前係好惡

01 已經跌到3.4K
RTHK 5.8K

好撚man

天滅01 壞咪 即跌1萬人睇

有咩權唔比居民入？痴撚咗線呀？

我請你番黎做咩呀

拉左我地幾多手足.

佢係咪都係連登仔

睇下個名先啦, 北菇黎架, 不了

知唔知拉咗幾多手足...唔係....知唔知拉咗幾多居民

住宅保安唔係c9就廢老架啦
仲要夜更就廢上加廢

麗晶街坊真係好勁

cap帽白衫男都幾正

手臂

仲記得一兩年前傳佢係習派維穩

因為保安係受薪

緊係幾百萬買樓 比人趕出屋
訓街仲自由

手足 丫唔係 係街坊

細孖係立場記者

立場已經升到25K

個腦轉唔切 跟左人講姐

個保安都幾慘 不過都預撚左

靚仔
識講野
最緊要係唔會做到個好惡既樣 好似蝦個阿伯咁
但又好aggressive

比管理費係做乜？

肌肉

位手足叫慣咗

背心巴打個樣有d 似民陣個發言人

老豆搵仔

麗晶居民投訴請致電管業處 27547600

有啲似岑子杰

經過呢兩個月每個香港人對法律都了解咗好多

RTHK: 6.2K
立場: 25K
01: 3.1K

屌,你一講我都覺得有少少似

慘乜撚

你畀錢請佢地就係要做呢啲架ma

個保安真係好撚野

屌個啊伯了耳仔 好撚串
雖然好撚慘

你係度訓覺架？

我都覺

推到大粒嘅出黎啦

真心 居民屌到咁上下洩完憤好番去訓
無謂浪費時間係個廢老度又落雨
留力聽日 仲有想辦法換左間保安佢

01跌到3K

香港人連睇live都咁團結

你個保安牌點考返黎架
背心男 好撚勁

私樓嘅巴絲們，唔該以後出發去遊行之前，都打一打比管理處，叫佢地唔好做任何野阻止住客番屋企
DLLM，比完管理費唔比我番屋企？
今日麗晶，聽日到你嗰幢私樓呀

推呀

有冇得由公契、管理處聘約嘅法律方面入手

叫個物管村經理食屎啦,炒撚得
唔係佢落ORDER
點會咁做

保安牌

推爆佢

慘佢老母啊
唔跟指引唔熟指引就收皮啦
個牌要考啊, 唔係買啊

平時都會同情佢哋
今次連累三人被捕
佢哋哩世都補償唔倒

其實佢會唔會住係麗晶嫁 咁呢幾個保安仆硬街 告到佢仆街

邊個慘？

推大粒嘅出黎

呢個要推

11月區選提早收工

放狗入去拉人
有咩慘？
唔夠人咪搵居民幫囉
依家佢放狗入黎喎

好撚型

背心哥哥好撚型

廣傳

YES

其實保安都係卒仔
話事都係物管
要屌去屌物管啦

炒𨶙左理保安換個間啦

抵啦 得罪業主

個三個街坊好撚慘
無喇喇比人搭撚左返去

衰d講
班保安不嬲平時都係hea住返工
平時唔理佢地係人情
依家屌佢係道理

想要電話

再睇埋爭產喎 好癲

廢老專用phone case

立場一live
01人數全面下降

RTHK LIVE 聲好好

打電話叫個兩個撚樣返黎解釋啦
呀伯死頂黎做咩

叫你打電話呀

保安唔肯供上面出黎，一樣要屌

打電話

3個街坊入到去受既所有罪 啲保安都要受返

件背心啲胸肌若隱若現

係好撚撚撚慘
樓下保安報警拉自己

佢老頂係咪睇緊live唔敢聽

又係依句
你咁同話前線黑警都係卒仔，要屌屌高層有咩分別

十成無人聽

唔係靚女都唔會俾民賤聯推出黎扮素人啦
你睇連登都可以吹奏大波女警就知

答唔到就好心射個波俾老細答啦
自己攞嚟賤

無理由要問
我係住戶我自由出入自己屋企係基本

點會聽呀
人地冇睇live咩

大粒野邊敢聽電話

變左gay post

「你話你負責丫嘛？好有型架，依家佢同你割蓆呀，傻仔」

殺雞警猴 以後做保安既醒醒定定啦

比我都唔敢聽啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大粒點會同你聽電話

到底你係邊邊？次次放負
一係就話叫狗拉晒d兄弟？

飛留言就你孭啦

街坊好撚正個啊伯抵死喇

比人割蓆啦

咪係
如果唔關你事
咁你交上面人頭出黎囉
你死頂咪你都燒埋囉

邊個夠膽聽

佢老頂睇緊live啦 邊敢聽
留返俾啲廢老頂

推到潘進源死全家

起碼我發完夢唔會再著黑衫返
搞到居民連屋門口都唔可以入
強烈譴責警方！！！

私人地方喎

阿伯攬上身

唔係問，係警告佢

佢老細睇住live 心諗千祈唔好打比我

老老柒柒佢都孭唔起架啦
應該要圍邊個

太正了

背心巴打D語氣好似李小龍

黑衫通街都係啦
即係唔撚俾人著黑色衫架？

push
推俾老豆搵仔
起哂班仆街底
禍必及妻兒

倒戈啦呀伯

再打電話啦

唔聽電話啦緊係

打完都唔L聽

不過岑子傑 斯文D

下下話報左警 係咪任入控制室就得

收咁多利是都唔識企係街坊個邊立場
就抵撚死啦

街坊話佢自己話攬既
咁抵你死啦

再咁落去, 公民黨收工就真

應該就黎忍唔住打尻佢

咪就係
點撚解而家連著咩色衫既自由都無埋

背心男好型
想搞gay

背心巴打真係好撚型

依個廢老實q都幾豬隊友

RTHK: 6.9K
立場: 26K
01: 2.5K
01就黎drop to zero

咪係
唔關自己事就spin俾走左個兩個啦
死頂黎做咩

麗晶居民EQ已經好撚高 我覺得好多鑊嬲撚到想做鳩個保安

應該比人屌唔夠咩

最大粒既管業處既人已經call左白車走哂
宜家推左個由頭到尾都話唔理既保安出黎死

佢同隔壁眼鏡哥哥都好型

一揸咪手臂啲肌肉出曬嚟

哎呀你比人割蓆啦
落單點算好呀

個廢老有啲似查良鏞…

應該有

個logic好清楚

係俾人割蓆

on9佢地出左張memo講明無人報警，無居民要求協助，無正式文件，警方不得擅自進入私人地方

呢個就係佢地物管個指引，分明就係個阿伯本身被啲狗大二下，被啲狗屌二句阻差辦公，就放人入去。

好彩係個廢老咋 企係到比人審

個阿頭阿頭阿頭阿頭阿頭阿頭阿頭阿頭阿頭........

唔夠背心巴打正

再串少少真係會做鳩佢

呀頭個呀頭個呀頭

話明睡安呀嘛

扮咳冇用架

後生真係俾人打死佢

背心哥哥喺咁嬲嘅時間，思路最清晰
問嘢問得好好，唔係純屌，又控制到場面

睡安

成班街坊知你籠野啦
平時唔屌你咋﹗

阿伯你唔識答仲亂講野

睇live都忍唔住想郁手

大家都學左YES OR NO, 係定唔係

譚文豪咁努力幫 公民黨點會死

好想佢做我男朋友

佢點撚樣孭得起啊
不過遲D都會比人拎嚟祭旗

聽日又比D ON9 藍絲話D 後生包圍呀伯 蝦呀伯

無計 其實保安未必知咁多野

廢老又點想踢撚死佢
麗晶物管 管理處 保安全部都係垃圾嬲到仆街

推到個管理處仆街

佢好型架一開始
而家淆哂底唔

仲有無街坊係個到？？

利君雅式提問

係羅心心眼左

屌你
犬舍黎？
隨傳隨到

屌
嬲撚到想去圍狗屋

頭先個阿伯保安講左個名
好似係何鎮東?
話佢係管業處入面唔出黎，頭先熄燈都好似係佢話事

呢個手足係咪南亞人黎?

唔好

罷免埋個主席啦
住係入面返唔到屋企都得？

點敢訓 黑警隨便入黎

唔係話有個八婆報警？

屌
而家呼吸都俾藍絲屌ga la

之後仲有個光頭佬
扮哂中立, 應該係 藍C 或 警犬

嬲到極致 腎上腺素泵哂上去就會變成咁
成個腦諗野極快

全部都係啦
屋苑入面嚟

比我係街坊都嬲到仆街

阿伯又係既
無端端幫個女人擋
雖然阿伯態度好過晏晝條八婆好多

你頂唔撚住就快手搵你老頂出黎啦
怕你中風爆血管

Block佢啦

我架

日日話有人報警
係咪可以任入控制室先

有禮貌對阿伯加多分

好想同佢辯論

麗晶巴打過年咪撚比利是

好撚正

Chinazi

錯重點但背心巴打笑得好charm

而家蹺住對手
啲肌肉

唔係，我明佢受薪就要做

但我覺得依家好似係依賴哂保安做呢樣野，講到尾保安都係份工，佢甚至唔係住呢度

sorry 好眼訓 1999

btw, 我其實覺得依家圍屌個保安阿叔其實有啲樣衰

換管理公司啦 仲利是

聽日星期日 好多人唔洗返工
屌到天光 不是問題

條保安柒到.....

幫你推

佢地唔跟自己出既拍引
而家佢地自己捉蟲

冇睇開頭
但我覺得個啊伯有啲慘

日日話懷疑有人報左警去寫字樓hea

請停止J背心手足

真心charm

其實佢d花係點計

巴打個logic好撚清醒
真係駁唔撚到

後面大聲爆粗會影響討論，可以細聲d吧。

個胸肌

睇黎會玩通宵

個3個街坊點有冇律師去幫手

依家仲圍緊保安部?

唔出聲好過出 愈講愈7

一粒花一萬

佢放人入嚟喎 唔搵佢搵邊個？

睇都睇到好撚火滾

見佢頭先仲有幾個同事
依家無晒影

cls
個保安笠水算啦 柒撚到咁

放狗入黎拉左3個居民

飲野果下都好charm

圍個管理公司啦
曬時間圍個阿伯唔會有結果

我都覺 但有3個街坊被狗拉咗

有野飲

呀伯係咪想喊呀

做咩叫佢走
當年奴寵物一聽到人叫佢走就即刻順應民意走果單野無人記得？

阿伯推俾高層啦

懷疑有人報左警 係咪可以叫佢跑上天台？

佢剛剛自己講再有警車入黎可以溶左佢都吾夠5分鐘就有警車黎

乜撚都唔知 你又放佢入黎

譚文豪有幫手攞個人資料去搵律師

真係弱撚智

呢條村好多政治冷感同廢老覺得畢東尼先係搞問題出黎果個
同埋好多人信麗晶動力條女真係素人靚女又有心

真？
依條廢老3萬蚊一個月？

譚文豪好似去左救人

譚文豪幫緊手

佢一開始好撚型話我攬呀ma
3粒花呀ma
而家笠晒水

DKLM當成個屋苑佢買晒啊

保安同管理公司咪就係俾住戶授權去管理囉
次次有人報警/有事發生就要成班住戶落去守咩

同埋喱個保安阿叔已經係現場最大粒
唔可以一句「保安阿叔」就帶過
人係佢放入來
唔通前線就唔洗負責任咩

其實街坊都係想佢供佢老頂出黎姐

就係佢？

三個居民無啦啦比人拉
坐48
佢咁樣比人屌都係唔算過份

跟本解釋唔到
企10個鐘都冇用

佢on9想認叻

好想同背心巴打搞gay

yes 佢心臟病猝死都係抵撚死

背心男爆粗好型

其實就唔撚關個老野事既
依家要佢交老頂個名出黎咋
一定係個幾件賤種放狗入架

個看更抵屌㗎唔使可憐佢！
三個居民俾人拉咗啊！喺警署毒打仲可能要上庭啊！個看更只係因為自己做錯野俾人鬧咋！

果3個街坊無撚喇喇比人拉左返狗屋, 無得返屋企仲撚慘

頭先又話有人報警 而家又話無
又想屌成晚

陽光膚色
靚仔
有胸肌有手臂
又型又charm
識講野
完美既男人

一齊

有傻仔話自己一個頂喎, 比我都走啦

個保安轉身嗰一刻笑得好燦爛
可以射個波比人lu

咦 立場喎

背影都好charm

個廢老啱啱咁撚型話我負責
而家笠晒水

喂其實有人報警，假設係真
保安真係唔會知嫁喎

一陣又俾人酷刑
邊撚個負責？

認真
叫管理處d大粒話到事既管理層落黎交代啦
圍呢個垃圾廢老冇用架
之前黃埔，kto都係咁

邊個報警又唔知, 你開門俾警察入

cls

好心咪恰呀伯啦
傀儡黎
要屌屌主席

咪係
根本保安係有責任去fact check係咪真係有人報警
唔係既根本唔應該放入去
好似ifc咁你要入ok你有冇warrant呀？有冇人報警呀？冇就走啦

終於迫到啊伯做啲嘢 雖然個啊伯有啲慘 打俾高層冇人聽
但有3個街坊拉咗

連登真係好多基佬

背心巴打見字請聯絡我

搵人FC
真既十一月佢唔洗指意選到

麗晶邊個區議員呀 咁大件事都見唔到佢

佢話再有狗車入姐
無話呢單野負責

佢地應該無黃埔街坊咁有耐性

D保安公司點解可以咁蠢
明明已經有黃埔做先例
仲要老細係業主唔係黑警

冇跟足好奇一問
係咪即係黑衫/冇證/保安唔認得既人仲未返得屋企

另開新post啦要

行緊去邊

所以咪有人話點解警方唔使同保安匯報得到保安允許先入

係咁

不嬲都係

慘乜
佢地職責黎架

我覺得保安都擋唔住狗入去
雖然佢知唔可以放但係暴政面前點唔低頭
出左事又掉佢出嚟祭𣄃
可能係我太善良

管業處

會唔會同上次黃埔圍個保安一樣
去到一陣朝早？

誓死唔做黃埔Tony Lee 2.0

有無人有cap背心巴打丁圖

咁本身就係要依賴保安做嫁啦
要班居民自己做返仲要交管理費比佢地?

你傻撚左咩? 我覺得圍屌保安無問題喎，失職令居民安全受威脅咁大件事
仲要依家好多物業管理公司都有出memo講到好撚型咁除法定許可唔放啲狗入黎

啊點知原來做唔到得把口既，屌你啦

公民黨險勝

立場可唔可以生性D
唔好成日斷 得唔得

same

不如大家夾錢俾立場買個直播器材

佢自己話無warrant 又講唔出啲狗要捉邊條友 貿貿然就放咗啲狗入嚟

管業處係咪有結界
次次立場入去都收唔到

民建聯法團兼梁粉政協保安公司
要算帳，首先要鏟起成個業主立案法團先

佢最大

唔洗負責咩

畢東尼，佢唔係HK

我諗通了，唔該

電話LIVE 體諒下

立場又做咩

立場lag到

立場又死
港台view又上升

擋唔住同放入黎係兩回事
佢嘗試擋班狗推開佢夾硬入既我相信而家班住戶唔會咁撚躁

立場成日斷
係咪我問題

麗晶保安 惡過公安!

打三條9

咁又係

衝入去打7個八婆啦

獨媒 都唔會係咁斷

轉去RTHK

又想CALL狗

中大學生報個live 最好

立場

rthk

報警？無野下話？

住戶叫你出黎 你報警?

點解我住嘅地方會變成咁

點解有咪咁well-prepared!!!

背心巴打講野好有條理

請

管理公司用返居民交既管理費同居民打官司，公就我贏，字就你輸

廢老:差人話要入黎緊係放 唔係會告阻差辦公

報警？

有記者就唔講得？屌你老母啦

屌撚死佢地啦 一世唔派利是

唔好怪自己
係立場問題

咁好機會囉分都唔現身？

又報？

背心巴打

有記者唔講得？

管業處3個扮暈上白車，報警拉住戶

留低兩個廢人，野都唔識講

未見過咁廢的管理公司
即刻執左佢啦

呀伯都唔想嫁 佢係暫時最大 咁係啲細放啲差佬入黎，
一係叫佢搵上司 搵唔到 聽日約實夜晚再黎傾，
追究邊個主動停密碼鎖仲好，因為現場未必呀伯控制得到⋯⋯

人地特登比個阿伯佢地屌 如果係後生D既比幫業主打撚左

有記者唔講得???

依個女人仲西撚過個廢老
個廢老一早要篤9佢灰啦

個咪初初好似係譚文豪係業管定唔知邊到拎出來

唔喺Hk

唔係香港

個個都唔知邊個報警

搵師奶保安只會更對牛彈琴

上面話佢唔係香港

趙先生

開始知啦

乜撚都唔知 你坐撚度做乜撚野

而家唔係選唔選到嘅問題咁簡單
佢擅自搞人哋屋企嘅保安，應該告刑事啦下wa

呢個西女人
有記者點解唔講得

岩岩有巴打過不在港
唔知大文豪黎唔黎支援

應該唔交管理費，都無管理

講真死死地氣負返少少責任得唔得啊啲保安

家陣係咪後生係原罪啊
阿伯放差佬入嚟 足足兩次
三個居民俾人困狗屋 有排打官司

居然有人話個阿伯慘 係咪老就大晒啊
累死人仲可以俾人可憐

咪就係呢個報完警就走左去囉

OFFICE入面個女成隻猿人咁嘅樣......

個肥婆一定又想偷偷地報警

黎過啦，之後去左救俾狗拉左既手足啦

個鄭小姐係咪報警
岩岩聽電話

一條柴大過你三粒花

高空掟尻班狗啦

以後再有呢啲情況
大家要學識，睇OB簿
保安/物管係要將報警落簿
並且紀錄警方R/N

個女保安串到
對住戶都咁撚串，當自己係邊個呀

撚狗

趙健雄

唔舒服就2架豬籠車1架衝鋒車

原來係咁，個位巴打不得了

睇黎係同花順黎

岩岩背心男對住廢老實q單眼

Fb 有人留言： 瑞安物業管理
今晚龜縮嘅，係管業助理總經理蘇冠成
喱響管業處唔出嚟兼報警嗌頭暈嘅，係管業經理趙健雄
落旨下令禁黑衫入邨嘅，係前區議員，業委會主席，民建聯中常委，五千萬音樂噴泉發起人潘進源

係要負責，但佢都唔係話事個個啦
而且啲街坊真係好惡
覺得大家可以冷靜啲傾姐

p比人擺左上台個廢老仲on99

中哂啦
係趙先生

好似少左好多人圍

個肥婆轉身一定又報警

背心男好型好大隻

呢個女人幾撚驚 唔敢行出黎
乜柒都唔知

傾？ 麗晶有三個街坊因爲佢放黑警入去比人拉
你仲話傾？

又係紅底前區議員
同頌明苑一鳩樣

譚文豪返左黎

牛頭角狗屋

我睇睇下留言都呆咗
人善果然係被人欺，香港人真係好好恰

由天光企到天黑再淋雨俾狗拉
最後都係同情保安廢老

警方：兩個係牛頭角警署
譚文豪：兩個定三個
係咪仲有個私刑緊呀屌

譚文豪bb 同 背心巴打
點揀好

廣傳開去

譚文豪真係好撚型

保安阿伯: 再報我要死多九十九次

出 tg 啦

話淨係拉左兩個

因為有街坊話捉左3個, 但狗話得2個

Captain tam 好有heart

佢老頂走左去
佢咪就係在場之中話事果個囉
除非佢自己都走左去啦

仲要食埋椒

譚文豪拖馬去聲援街坊

話有兩個係牛頭角警署咋

譚生好型

呀伯就慘 比狗拉左果兩個街坊就唔慘???

叫大家見到有第3個通知佢

譚文豪真係好好

返左黎 型到震

Diu

Why not both

但係直播有冇見到拉到幾多個

街坊會溶左我

又係民賤聯d 撚頭

唔同公司，三粒花係二奶黎

傳俾現場d人睇
叫班撚野出黎

頭先有人問佢畢東尼係邊
佢無答

譚文豪有機師牌，對打飛機應該好有心德

喂啲街坊流流地喎 頭先大大聲一齊話3個

人地有女朋友啦

搵主席開業主大會
換管理公司同埋保安公司

嘩個呀姐搶咪喎

佢地唔俾人返屋企仲要放狗入黎拉人可以點冷靜？
你咪試下屋企人，保安唔俾佢入屋企仲要拉埋睇下你仲冷唔冷靜到囉

好難揀呀
why not both

放棄咗細孖BB 睇RTHK
對唔住呀細孖

會死七十個七次

鄭小姐又係d死老閪
閪樣閪態度

我要譚文豪

個樣串到

開九台聯播支持住

個樣似啦
閪撚到

住客投訴？要投訴就落黎講

好撚想一巴煎撚死佢

住客投訴?而家落黎直接當面投訴啦屌你老母

佢個樣好西

有街坊乘機抄譚文豪牌

保安一早唔俾佢地入 啲狗格硬入既話
就冇人會屌保安啦

一定要出黎架啦死肥閪

譚文豪幫佢頂晒

多煙佢咪迫住出來囉食煙燒香

咁敵人只有一個

但佢唔敢行出黎囉
連發生咩事都唔知

我可以做背心巴打男朋友

手機睇only

唔肯出嚟答
當住戶係咩

老閪都唔敢出黎

南亞手足燥了

發晦氣

中途轉gay

保安伯伯做咩消失左

都正常 咁多人實驚俾人打啦

咁佢以後都唔駛出黎

譚文豪頭先係幫2個俾拉既住客個陣中左胡椒
所以佢去左沖眼，依家返黎去幫其中一個住戶

串到個保安

串撚到

咪撚發脾氣呀

阿佰已經不知不覺愈行愈遠

佢唔係最大

嘩個呀姐閪到
你係服務住戶架喎
咩態度呀?

肥婆個樣西到

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

個肥婆咁撚串

「你唔好發我地脾氣呀」

終於有人幫佢頂一頂

師奶保安明顯藍C思維ing

梗係走啦推左俾個肥婆到
何況佢根本乜都唔知

搵啲細既冇意思，有大既搵大得啦

麗晶既居民加油!

畢東尼唔係香港

個阿嬸係咪好驚一出來會比人打
咁撚串

個mix 同背心男

臭閪死肥婆，係咪個門口太細出唔到黎呀！
比錢請你返黎做乜呀

屌交個老細出黎囉

唔關我事架! 做咩姐而家!
唔關我事呀!

玩鳩我哋喎

保安伯伯:計劃通

擺交管理費， 新年冇利事

好撚閪

阿伯態度好過呢個肥婆啦

個臭閪肥婆係咪佢報警架 咁撚串

個樣仲好串。。。
瘢撚線
仲忍得？
po到佢冇左份工啦

係咪扮傾電話咋屌
有無人同佢講野架

所以佢臨走去管業處笑得幾開心

死肥婆剩係識偷食肉

個阿嬸心諗早知今晚唔返

咪D藍絲思想 覺得自己一出黎會比"暴徒" 打

連自己打緊俾邊個都唔知 請你番泥做乜鳩

笑撚到仆街 呀伯成功射波

個8婆串到
喺度發住戶脾氣，屌你老母
當自己邊撚個呀

比一d er 係咪想話警犬 黑警

我係見到啊伯態度都唔係衰姐
我知我太善良但啊伯態度唔衰大家都可以平靜啲姐
好似個乜鄭小姐我又冇可憐佢啊
態度問題姐

射左波俾肥婆仲唔閃咩
應該平時都受條肥婆唔少氣

因為佢哋自己哩啲環境一定會打人

所以話岩岩個廢老算係咁
依個肥西直程hea鳩你西鳩你

問個肥婆係咪想失業

罷交管理費住戶會有咩後果.

肥婆出嚟

死肥婆交個人出黎咪冇人煩你
啊伯幾醒 佢高級過我 就閃

肥婆出黎 出黎講 屌你老母

拆撚左間房, 空間咪大d 囉
個mic 都清d, 係邊度都收到

嘩 個肥婆個樣肉酸到呢

立即開緊急會議
告管理公司唔比住客返屋企
告黑警係私人地方，無法庭命令入屋苑
（住客同管業處理論又關你黑警事？）
罷免現任主席
撒撒管理公司

比我真係撞門入去打鳩佢
點撚忍呀屌

你睇佢個樣閪到呀

發脾氣啦喎肥婆

個波射嚟射去

真啦 睇條肥婆都係西女人黎

屌你老母

肥婆係經理級？

對付保安只有一個方法，錄9佢訓覺

其實香港啲保安個個都係抱住利行企企嘅心態先做又有冷氣又有得坐
係香港過往廿幾年都無咩事咁解

人身攻擊咪人身攻擊

點蚊香 局都局到佢出來啦

幫佢call 白車啦驚佢暈

佢咪一定要開門

隻人形豬咁撚串

屌你老母,香港人自己屋企都返唔到
著咩衫都要比人管,宜家咩事呀,香港黎嫁,衰撚過大陸
一定要搞撚大佢

直頭要告

Cap帽巴好雷

克警可以打市民
保安可以唔俾住客入內

真係好痴線

條八婆仲要咁嘅態度

唔知點解睇到好好笑

"咁多人圍住我我驚呀嘛"
屌你老母大大塊玻璃 驚你老母閪咩

搵比人拉果兩個街坊出黎啦
有屋企人比人拉左, 一定要交代

死肥婆 串串貢

你咪撚放工呀

唔交管理費會點

阿伯只係保安, 肥婆係管理處既人?

想錫

好好地扮死狗好過啦

下畫個女保安都係極品

佢地憑咩撚野咁做屌佢老母

背心巴太好人 叫人唔好人身攻擊
唔係高層係同事 又射波

唔出黎唔會散囉

立場:我想收工

成日話住客打黎

醒水就交個名出黎啦

麗晶花園ocon
con足你24小時

閪女人係蠢既

點解忍到唔撞入去

阿伯又返左黎

出黎啦 肥婆

搵比人拉果兩個街坊屋企人出黎啦
有自己屋企人比人拉左, 一定要交代

根本報警已經唔岩
佢開頭叫救護車已經的人都唔會阻
係的差佬走左轉扮野
之後再返轉頭
先發生拍車 掉樽 拉人
落大雨個雨突然停晒街燈 同根雨電
係個街邊位突然出左防暴
痴線

立場記者
其實我係黎睇背心哥哥架炸

講真 爆門唔難
好聲好氣叫你出

閪女人有樣睇，戇鳩鳩做錯野仲惡過人

其實好難怪佢地人身攻擊 忍咗好撚耐

乜都無答過
終極廢人

背心男樣同語氣都似岑子杰

還我阿伯保安

剛上樓

根本扮傾電話

背心哥哥真係好好EQ
呢啲情況真係忍唔到

頭先個阿叔都好過佢

小心條八婆靜雞雞又報警

班老野實Q真係好撚ON9
明明你老實講野冇人想追住你屌
鬼唔知你冇用咩, 家下要你阿頭啊

有冇咁多電話呀

區軒都到

其實如果住客報警，保安有冇權阻警察入？
會唔會係住客報？

好心D保安啦
你地服務緊D住戶架 咁閪串當自己邊位呀

換管理公司啦班保安個個都串過馬撚

背心哥哥咩來歷
好撚正

背心巴又有禮貌又做到野

舊街坊

區諾軒都嚟埋

佢係普通阿姐
所以佢好難答到野
要追係要追潘進源

區諾軒

泛民個幾個贏晒

當你係喇唉好撚好笑

當你係啦屌

班傻撚實Q 拖撚到

仲抽鳩DAB

細孖都行咗三場起碼

Set埋頭落黎都未散

正呀喂

咁夜重咁多住客打黎？

你最唔尊重

區諾軒講重點啦屌

個肥閪咁撚串

同個肥婆有路

agger

MVP 細孖

講野尊重d 下

同肥婆有路

Gel番個靚頭

女朋友要珍惜佢呀！又man又有文路又大體！（失連的減覺）

背心哥哥聲都沙晒，陰公豬

好似由觀塘已經係佢
踩足全日

佢個頭好穩陣

區諾軒講重點啦

背心哥哥感覺有d似民陣果個靚仔

係唔係機師叫佢黎

區好煩
走啦

聽得出佢已經好撚攰
平時把聲好跳脫

譚文豪呢？

住客報保安都要問清楚先再決定放唔放入去

佢應該好想放工

唔知仲做咩保安

揪鳩緊DaB

區軒成日都好似唔夠力咁背心巴打仲好過佢

去左牛頭角狗竇

個呀姐係唔係傻嫁,仲敢咁串,想以後比班住戶玩撚死呀

背心巴打好撚型

細孖：唉，我想收工

去左救人

背心哥哥

居民都未發佢老脾
個肥婆就躁

去咗狗屋幫人

去左牛頭角狗屋

去緊警署

要有立法局議員先安全

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

係有幾分似

我有follow佢ig

個肥閪200%藍絲,屌你老味D態度

佢講野冇重點嘅

佢講野成日兜大圈

聽得出區諾軒好撚嬲

區諾軒入黎做乜鳩呀屌 躝啦

閪女人又要搭嘴,比人屌番轉頭

出黎喇肥婆 仲咁撚寸

但佢好有心黎到 算啦

區諾軒真係要練好啲口才

上場黃大仙過嚟

唔撚掂

但係可唔可以講重點
拉埋淫賤聯落水啦

鄺神呢? 黎埋未呀

背心巴打真係好好禮貌
肥婆保安都保護

背心巴打麻煩儘快聯絡我
好多嘢想同你傾

黃埔都試過啦 班實Q都唔醒D

係麗晶嘅居民都會好嬲

晏就到依加 正常

區諾軒成日都講勁耐都未到重點

區軒真心廢

一黎已經拉左

背心哥哥講野

係咁jer住密碼做咩
叫佢call佢老頂 交人 交代邊個call狗車啦

第一件事應該趁機收集5%授權票，開業主大會罷免現屆法團主席， 從新再選， 事不延遲

屌佢地都唔撚睇新聞

明明大學tutor都咁屎

閪女人仲想駁嘴
而家咁撚多嗲，頭先問你咁你做咩唔講呀？

區講緊乜撚野廢話

好撚老實 依家掉個催淚彈入去班街坊到你地都耐班黑警唔何

唔係好想聽區軒9up

背心巴打補充得好好

拿拿拿拿拿拿

好輕咁拉咋，煮重淫賤聯米啦

區諾軒可唔可以俾人講返
好白痴
又慢又唔到point
乜撚野改密碼
係停撚左唔俾人返屋企
又話黑衫唔俾返屋企呀

區收聲啦 咦咦哦哦煩過我呀媽！
唔好阻住我錫背心哥哥春袋

佢解釋緊自己係麗晶老屎忽
先再入直路

去左牛角警處幫其中一個住戶

屌佢不如企埋一邊等街坊傾啦

見安全

佢係wts已經好攰

區軒狀態外，激嬲左背心巴打

其實區諾軒不如都係比番個咪背心巴

好想識背心巴打

比返咪比背心巴打啦

背心男一講就講到重點
區諾軒你做乜鳩啊
死撚開啦

得罪講句 區諾軒講野又慢又無咩point

佢條直路有排都未入到

區諾軒收嗲啦, 講乜撚呀

區諾軒做乜撚野

講夠廢話未

咪撚念經啦

兩個藍衫黎送頭？

咪係
都唔知做乜撚野

佢好似就訓著

個區做乜柒,走撚開啦.....係到鳩UP

好似中午12點未夠已經開緊LIVE

區諾軒講極都未到重點好似講到幫肥婆兜緊咁
背心哥哥戰鬥力高好多之餘仲keep到禮貌個下好野

背心巴打 好想比佢保護

區生不如你返屋企訓教啦

呢兩個又乜人呀

叫區軒俾返背心巴拎咪啦

講野無咩力 把聲太軟

瞓醒未

區諾軒不如收皮啦

區諾軒比果2個人講啦

喂喂 區生 一係你拉埋民建聯出黎
一係叫個肥西躝出黎交代啦

乜撚野陣間 係到霸咪
大台啊你？

係咁9up

終於有2個好似話得事的人出現

區諾軒行開

背心巴打係咪從政？

其實全港嘅屋邨管理都應該一擔擔，
錢就要你交，夜晚就訓，日頭又打牙較，八掛缷膊
只係睇吓邊個瀨嘢咁唔好彩

區軒無氣

聽區生講聽到就黎訓著

收皮啦區諾軒

等街坊自己搞啦

而家係街坊比人濫捕

背心男講野到point好多囉

咪騎劫啦做乜9

唔好賴
佢不嬲都係咁

區諾軒走啦
無啦啦係度反思，做乜9

區軒到正題未

區樂軒= 西遊記唱only you 個羅家英

區 行開啦

區諾軒眼訓就返屋企訓啦 係度講乜鳩呀

麗晶居民好高質

mic skills廢到

背心巴打快d 搶mic 啦

個藍衫咁鬼似譚耀宗

屌你老母 拎走隻煩膠個咪啦
咁撚多廢話 又扮識野

係咁講緝捕，講到有人犯罪咁

企開d la 屌你老母

聽區軒講野好想訓

屌你老母講乜撚野呀
死埋一二邊啦
9撚唔搭8
依家問緊邊個話要報警呀

佢拎咪我聽到都想訓

差唔多呀 十幾個鐘
聽講聽日仲要出去
吖唔係 今日

佢選我會投阿！

利申冇票

區軒好煩
等背心哥哥同佢地傾啦

俾返背心巴講啦
聽到就著啦

屌 愈聽愈燥

阿伯去咗邊？

搵2件2打6 黎送頭

感覺佢想講太多野

區講到咁長遠，人地想講e家

大家話係唔係？

我屌你老母區生走啦好嘛

區諾軒搞到班街坊仲燥

講咩將來

區諾軒，而家好夜啦，可能有點唔清醒，不如返屋企瞓覺先啦

區諾軒你含撚死開啦
講廢話
比返背心男啦屌
d point見血幾多

呢個時候淨係識撈政治本錢

試著說濫捕 不要說緝捕

阻住晒我j背心哥哥
拎番個咪啦

睇區生睇得好辛苦
啲阿媽係女人嘅野洗鬼佢講

原來佢係講師來
佢評分應該好鬆手

咪係
反乜鳩野思

而家係2個街坊比人濫捕
因管理處問題, 比狗咬返唔撚到屋企

頌明苑都係咁
但人哋有經理
肯飛的返去解畫

有消防車入咗麗晶

夜更管理員刑生

你訓醒未啊

「我要肥婆講！」

屌啦媽
睇佢個樣都知唔係話得事既人啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

你要我交代咩

區生組織下先講野啦

冇精神就躝啦
又要出黎抽水

其實我都忍左區諾軒好撚耐, 成日想打飛機, 吸光環
9唔撚答8, 問緊點解放狗, 冇端端又講密碼

藍衫花式自殺

又係到射波

潑火

唔係我地放架喎~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌又話居民報警

真係做親都廢老黎

佢有女朋友架啦 利伸住麗晶有份落去，佢同佢囡囡都有幫手

好似頭先有人困𨋢
唔知攪掂未

藍衫入黎比人屌

唔係我地放ga wor

IFC

天跌落嚟

想問下私樓同公屋對警員進入屋邨範圍執法嘅指引有冇分別 公屋係唔係都屬於私人地方？

刑生：

宜家呢個保安咁冇精神係咪聽完區軒講野

天趺落黎

藍衫阿叔係咩人?

區軒行開啦
交返比背心巴打啦

ag9ger

問入面個肥婆

講講下又話居民報警
咁OB係寫邊個
咩R/N呀

一時又話經理唔舒服 一時又話居民

而家係2個街坊比狗濫捕
因管理處問題, 比狗咬返唔撚到屋企

其實佢係咪普通居民?

你仆街喇

屌
叫呢3個出去大d既地方講啦

賴落居民度

又答錯左

未撚夾口供就唔好柒啦，柒就認錯啦！

咁而家邊個報警呀姐係

好on9

催眠

真心唔知做乜，不過佢都係出於好心嘅

夾好口供先啦

互相踢波

點解做保安都可以咁撚串
喺度串住客
依個咩世界

屌啦
擺撚明鳩up

返唔到屋企
你老母

個居民係咪潘進源

推 麗晶真係要我地支持

我信死肥婆

背心男真係好吸引 好想轉基

個電話自己報警？

睇黎又一日怒屌至天明

我諗少之又少

迫係間房講做乜鳩呀
拉佢出去講啦

係。。。我由五點半落村口已經見到佢，有勇有謀

區諾軒口材真係唔係好得

根本背心巴出聲加街坊助攻就夠

個後生仔講野仲好過區諾軒 行開啦
長遍大論無重點

真係mak大眼講大話wor屌佢

衝撚左入去打鳩個西婆先再慢慢講得唔得

佢成日都係咁 勁想叫佢走開

好撚柒

你唔好賴居民啦

咁邊個報？

呢條友係咩,保安主管?

有囡囡鳥
轉要隔離個mix小鮮肉啦

個啊叔講既依家有人要報警 唔係頭先啊

點解啲實q可以仲串過啲業主？cls

差的食催淚彈
好彩有陣大雨
唔係一早出左

普通保安

屌你老母，原來咩都唔洗落OB 簿嫁

南亞巴好好火

惡到

我明居民好撚嬲，但係靜一靜比人講野
淨係怒屌係無用

我都好想知
痴撚線

呢d死廢老學乜撚野人做保安呀
講句野都唔清清唔楚

有定無??
點答你呢?

妙問妙答

借問聲佢做邊行？點解可以咁高EQ同思路咁清晰

智能電話黎喎

點答你呢?

有定冇都唔識答

點答你呢？

報警唔洗寫repot ?

唔黃唔緊要 但要中立同埋真係以業主為先

生得啡d都南亞

管理處員工

屌 叫埋個呀姐出黎啦
咪撚比個呀姐抖氣呀
最撚串係佢呀

呢條友都on9

藍衫普通保安似講真話

有女朋友都可以認識下嘅

成班保安換啦
完全唔係個別事件

最初個阿伯？

原來南亞巴

直接攞佢ob簿睇

呀叔唔夠膽篤肥婆

邊忽南亞

頭先樓上叫開南亞巴跟住叫咋

呢講男似不斷講大話
一個大話接一個
就黎接唔到了

個居民係潘進源
佢係業主委員會主席 民建聯既人

藍衫完全九唔搭八

最撚串係個個呀姐
叫佢出黎對質啦
咪比佢係後面抖氣

換走淫賤聯既椿腳啦

e家講緊嗰個

幾時高EQ同思路清晰變左瀕臨絕種動物咁
唔係正常人應該要做到架咩

其實講野幾真誠

閪婆係入面食花生

搵個訓醒既講野得唔得嗰條友好好笑

CON通宵

食蕉你捱唔捱到

依個阿叔大粒d定入面個肥閪？

又双叒叕再證明邏輯有幾重要

小心後面個肥婆偷偷地報警

所有保安都未訓醒
個個唔同版本

個個都自己一個啦

瘋狂射波

個藍衫保安阿叔勁撚驚

咪撚俾佢走 呀
佢有責任答

處理唔到

豪十分鐘俾佢

條友仔講緊啱啱有人要報警 唔係2個居民比人捉之前啊

呢個真係擺明狂講大話....豬隊友

肥婆似hea鳩人

街坊今晚有排玩 啲保安係咁推黎推去

瘋狂卸膊

乜撚野有住戶
根本頭先都係講真話

連區軒做立法會議員都唔得啦

白𨶙痴既藍絲思維
真係唔明世界點解會有依種人存在

個肥婆擺明扮傾電話

嘩個 絲打好撚勁

點解d衫同黑警一樣

開肥婆門，正

個肥婆真係扮講電話

肥婆又比街坊屌

肥婆分分鐘報緊警

sad but true

你唔係好撚串架咩肥婆

我想問有無人知由幾點開始屌？破左黃埔世界紀錄未

女人VS女人

街坊加油

希望街坊無事

係 以我觀察咗幾個鐘佢只係一個普通麗晶居民

好有型

一話唔接電話
個肥婆就拎起個電話

係咩？

真係好撚嬲

港女 vs 肥婆

好想比個絲打鬧

個肥婆仆硬街

支持絲打怒屌肥婆

港女平時個種投訴格真係世界級

個死肥婆同狗一樣咁串
點解我要俾委任證你呀

點解要比證件你睇
知唔知邊個你老細啊？當自己係狗啊？

投訴之都唔係流架
居民要port鳩你呀

背心哥哥輸出 灰tee弟弟+cap帽哥哥助攻

絲打真係好勁

肥婆花式自殺

通宵呀屌！唔係想不了了之呀？

肥婆 肥婆 肥婆

下就四點

絲打好撚型

真心要打鳩個肥婆

唔係
一定會係有藍屍住客
頭先打去問洗唔洗報警

屌成晚

肯撚定扮啦 撚有咁多電話咩

肥婆自爆

肥婆好撚串
知唔知邊個出糧比佢

仲衰過黃埔

你識唔識聽廣東話

所以區軒可以收收皮

港女好正

你俾我都唔要呀！臭咖！

笑到仆街

間條女街坊，嫁比我好嗎

yu_hong_chan

咁得啦 我比

肥婆咁多電話講, 抵死

背心巴打講咁耐一句粗口都無講過
你話勁唔勁

你比我都唔要呀 臭架

香港人啊

垃圾保安
炒鳩咗佢

細孖勁累

查佢保安員證

藍屍瞓撚咗la

點解肥婆可以咁串

痴線嫁肥婆

臭架

佢一定要show

笑出聲

藍絲

投訴之刀終於有用

保安仔都可以咁撚串

張證件臭嘅

叫班垃圾保安出大d既地方講啦

上屆險勝實有藍絲

屌你老母個死肥婆
點解可以咁撚串
當自己邊撚個

咁得啦我比 港女正到

建制龜縮最叻

看更真係當自己地方警察有特權咩

唔比記者影 街坊影完咪又係比記者影

晚晚捕佢，一訓即照佢炒得

可以睇埋佢story

其實又突顯咗上一代香港人嘅醜陋
就係卸膊唔肯負責任

應該有人照

佢長期勁西，係咁屌9住户

可唔可以唔好用咪？
你地答問題咪唔用咪囉
屌你老母

把聲有d 似真元秋

死肥婆咁撚串

會唔會係純粹皮膚比較黑

岩岩影到好似有仔

你個樣咁撚衰

秒殺肥婆

個肥婆保安咁撚串

服務性行業
絲打勁

仆街,估唔到尾場係 麗晶............

港女投訴一流

在埸果d組tg啦同路人當識朋友

似mix啦

絲打好撚勁

佢唔識英文架

絲打屌到個肥婆

女街坊

睇黎會搞到朝早

有個住客落黎話樓上好應聲 唔好用咪喎

唔識聽英文

個肥婆過唔過到今晚

肥婆真係要用返潑婦黎對付

假架！d奶

屌 最多咪唔做
看更周圍都有請人啦
老實講佢大可以屌柒哂班街坊都仲得

屌那星依家做食蕉可以惡成咁

你睇直播姐
佢要比後面街坊知問咩答咩
後面好多人

事實嚟

有冇人個心好撚爽 本身肥閪咁撚串道氣谷住谷住

好怪既一件事
樓雨大堂停晒電
𨋢外面都無燈
但係入面有電同埋用到

點解做保安可以做到咁撚串

比人影左證件
RIP

博唔到

其實比著住客都會勁嬲

正常既
都兩點鐘 低層個啲好慘

希望比人拉個幾個係藍絲

肥西

佢係自殺喎，咁同住客講嘢
藍絲都係咁話啦

冇諗過有今日le

2成業權就踢得走

好似以前讀u con day大會con通宵

5官似南亞混血

真係估唔到

係估唔到藍到仆街都咁多街坊屌老母

無諗過有今日呢？

好撚嬲
以前住過麗晶，而家搬走左
班管理處本身已經紅到仆街，又同個禮義廉既潘進源行得好埋
估唔到班仆街狗到放黑警入黎捉自已居民

以前住麗晶個時已經覺得班管理處管理得好差，估唔到會做得出報警拉9自己d住客咁仆街

踢爆左扮架
岩岩有人話個電話冇人聽
之後個肥婆即拎起個電話扮講電話

忍你地班仆街好撚耐

其實真係唔應該講太多粗口
呢D情況有曬記者
呢D情況實Q唔講野先係最好
因為實Q蠢,只會講多錯多

肥婆係到自殺

肥婆：你班仆街冇得搬屋
我大把公司請

收每戶800幾蚊 每日瞓覺

舉 行 業 主 會 議

確 定 業 主 會 議 符 合 法 定 人 數

(1) 召 集 人 須 清 楚 紀 錄 出 席 業 主 及 委 任 代 表 的 姓 名 、 所 屬 的 單 位 ， 以 及 所 擁 有 的 業 權 份 數 。

(2) 召 集 人 須 確 定 業 主 會 議 符 合 法 定 人 數 ， 即 業 主 人 數 的 10% ( 包 括 親 自 出 席 及 委 任 代 表 出 席 的 業 主 ) 。

( 條 例 附 表 11 闡 明 在 計 算 業 主 會 議 法 定 人 數 時 ， 有 關 業 主 百 分 率 的 計 算 方 法 。 舉 例 ︰ 1 個 單 位 的 業 權 由 多 人 共 同 擁 有 ， 會 計 算 為 1 名 業 主 ； 1 名 業 主 擁 有 多 個 單 位 ， 會 計 算 為 1 名 業 主 ； 1 名 獲 10 名 業 主 委 任 為 代 表 出 席 會 議 的 人 ， 會 計 算 為 10 名 業 主 。 )

講埋d風涼說話

屌個肥閪可唔可以收聲
咁撚惡有L用咩

原來麗晶係瑞安起

你睇佢頭先咁多電話
而家又托晒頭咁係度食花生
撚有咁多電話咩閪婆

投訴次都真係唔係講笑

唔用咪都搞唔掂，樓上食到應

我住正係樓上仲要低層真係無得訓
但聽朝會接力屌

唔熟行程
但呢啲屋苑新年利是應該幾多下
除非佢去黃埔或者太古

個肥婆仲扮緊講電話

有冇人諗住圍牛頭角警署

平時涼冷氣蛇王逗利是唔洗還？

cap帽巴應該平時受好耐氣

又話係住戶報警

咁都mix得幾好樣講野又有d point

個呀叔口都窒埋

羅康瑞唔意外

報緊警

你地覺得保安有冇講大話

我更加估唔到出防暴

火上加油

個肥婆有冇咁多電話聽呀

你係咪1米8幾讀恒大打籃球囝囝

區議員唔係公民黨咩?

屌個肥婆係咪又報警 係咁講電話

眼神仲好閃縮

我咪係囉 但我全力支持

背心巴打睇返呢個post會點

一定有啦屌

個肥婆都爆左係經理報警啦

睇下裡面個肥婆既咀臉.....

肥婆應該講真話 宜家呢個廢老流流地

我覺得係保安自己報 屈落街坊

9成有架啦
口窒窒 眼神閃縮
一個大話接一個大話

南乜撚野呀咁靚仔

cap 帽巴好有point

思疑村口隻狗係咪佢殺既

藍先多呀
你搞鳩佢層樓
會跌架

而家個男食蕉又話住戶報警

傻撚左？

然後佢詐病笠水而家班阿叔頂
阿叔又唔敢篤佢灰

背心巴女友睇返會點先真

打電話去屌佢老母啦

唔係香港 幫唔到手

真係花式自殺

你早啲休息儲氣啦

照計唔係高層叫，點會報警，未比人鬧過咩

係 個陣同政府一齊晒

根本一定係咩趙先生叫架啦
唔係佢上白車做乜撚野

呢D一睇就知係卒仔

上次黃埔嗰件就真係退休狗啦

其實唔明佢地圍黎做咩囉

如果個住客自己報警會再打去保安度講話自己報咗警咩

班撚屌 肯定係咩都冇理
求其見警察就放
呢啲時勢仲咁做
真係傻傻地
前面太古城 將軍澳都有板你睇

你睇個肥閪而家全程係後面托頭食花生
撚有電話聽?

呢個保安真係大話王明顯到

失職就認啦 唔認仲要一個大話cum一個
自己拎黎柒

辦公時間花式自殺

絲打放大

你係咪我條女

可能係街坊
係就9成個條禮義廉主席

越聽越唔知發生咩事
啲垃圾實q一個大話cum一個大話

而家唔係工作時間？

咩都唔知

咁其實佢真係比唔到

佢地咁撚樣保住個高層 聽日一陣比人當condom

最大個問題係memo大仁大義講撚完
而見到差佬又即刻跪低
呢樣先最嬲

有冇18座街坊有薑/片糖

咁都相認到

真係為啖氣同捉字蝨

jm9

黃埔人表示
我哋有專利架
麗晶係咪要挑戰我哋紀錄？

一陣藍衫停口, 肥婆就會聽電話

一睇就知保安全撚部藍底紅底

好on9
早知今日，何必報警呢

好明顯見黑警就開閘

屌
原來上次黃埔個單已經叫好
起碼管理公司個高層會落黎講
而家呢度d高層一個都唔係度

Sor頭先圍管理處時已覺住低層會好慘但唔屌佢地會當冇事發生

你唔好答我無仔啊 情境題黎架

office個班唔係

又話係住客報警，
又話唔知邊個報警，
又話唔知邊到報警，
但又放警犬

其實可以兩個都冇講大話 冇衝突

肥婆接果個係經理電話
阿叔係接左個疑似垃圾住戶既投訴 話好嘈要報警

總之個結果都係佢地乜撚都唔查就放一大班狗入去

業委會主席係邊

東尼唔係香港 所以譚文豪黎左
依家譚文豪去左牛角警署幫其中一位住客
所以區樂軒黎左幫手

頭先個港女真係世界級
好想比佢指住鬧

7粒定8粒話？

幾個企最前既街坊有齊哂激進派同和理非

2個街坊比狗濫捕
因管理處問題, 比狗咬今日都返唔撚到屋企

起下間保安公司底？

樣名出晒 都好難有人請

呢個脫髮女邊個？

條女乜水

屌你老母
入面個8婆仲喺度嘴miu miu
嗰副嘴臉肉酸到
屌你老母

少左好多藍
近呢幾年多左好多後生買呢邊

if you can't beat them, join them

好亂呀 到底成件事係點 邊個講大話

仆街 我諗我知邊條蛋散 係咪想我打波撞散你

後面條肥婆一路傾電話啊

麗晶被捕街坊去左聯合醫院

立場心諗 仆街 仲有萬八人睇緊
都唔知會唔會破黃埔紀錄 屌足九個鐘都未收工

物管真係大部分都垃撚圾
做過物管工程部,D物管管理處撚樣人前人後一個樣
背後狂屌D客

肥婆保安

工廠地盤呢啲實要人

我哋屌左4個鐘先有，麗晶手足加油。

背心哥哥聽緊電話

瑞安物業管理有限公司
冇乜特別仲係佢?

佢地放黑警入黎呢個事實, 無得兜

個肥閪保安出黎交代啦
串柒柒

唔緊要 我有係上面幫手嗌

乜都答唔到

肥閪個樣真係好撚衰

背心哥哥有電話

係10粒
0000-1000

乜撚野答唔到阿！

個保安真係不得了

我只係覺得佢哋好慘，同埋如果下次再有呢啲嘅保安招標嘅話，呢一個屋村會有好大機會會係好貴囉個管理費。

收人管理費
乜撚都答唔到

邊撚個報警

你放狗入嚟

又答唔到

落街圍佢啦

Sh....大家心照 聽日接力

2位被捕街坊
去左牛頭角警署
已聯絡到家屬
送左去聯合醫院

見到保安扮委屈好撚想嘔

因為全部都係民建聯既人

d上頭走撚嗮

同啲黑警一樣正常發揮

望多兩眼 灰tee弟弟係有d利君雅feel

依個on9啲定係個肥閪on9 d

依家呢個仲串

我每晚番屋企樓下個看更都係熟睡狀態
住麗晶

一係咩都唔好講 等高層返嚟講
宜家一個大話接一個大話
邊個報警 點解報警都有幾個講法

好痴線

根本圍呢d卒仔冇野
圍高層先有效果

你覺得放狗入黎無問題？

背心哥哥同馮律師傾完

屌你

乜都答唔到 唔怪得同黑警咁友好

背心男老鼠仔好大

背心巴真係好正呀

其實計起
應該係1點幾已經有人圍

拿拿聲除衫唔做好過啦
聽日啲經理賣鳩你地架啦

2個街坊比狗濫捕
因管理處問題, 比狗咬今日都返唔撚到屋企

佢地好應該同果2個街坊既屋企人一個交代

rthk有背心男close shot
已射

背心巴打真係好正
背心巴打女朋友應該都好正

冇啦啦放狗黎咬人唔洗屌唔洗追究唔洗查！？
喺度住咖大佬！

咁撚樣既保安乜人都放入黎
咁我請唔請保安有閪分別?
門都可以拆埋佢啦

背心男真係頭腦好清晰

係0000
諗起到想喊

往死裡屌啦
佢地真係有今日

好想攬住背心巴

究竟全港啲屋苑，
仲有幾多係比班仆街退役狗藍絲狗管理緊。
真係睇一晚火一晚。

唔係講笑 我睇直播一路望住背心哥哥
好中意佢講野有point又冷靜
真係幾靚仔 心動左....

我真係唔知點收科
夠膽講架喎

屌 我幫佢答晒啦

我乜都唔知

d廢鳩保安平時有乜做姐
咪坐係度 涼冷氣

我真係唔知點收科

我真係唔知點收科
笑撚死

有人買埋早餐比個經理食真係笑撚死我

背心巴打咩職業,咁勁可以去選議員

岩岩出黎講野個女人講咩，完全聽唔到

佢地真係平行時空

文武雙全

01無左live?

對唔住都要做一次

其實圍呢d卒仔真係冇撚用
不過都要屌鳩佢地

背心巴打好有天琦個feel
文武雙存
講野好有point
語氣好有力

天琦

第5座馮律師
痴撚線咩都無都話可以入
狗話殺人唔犯法，係咪就唔犯法

第五座馮律師因咩事衝出黎柒

我真係唔知
我真係咩都做唔到

背心男應該只係普通人一個。。。大家唔好神化佢比壓力佢雖然佢做得好好

其實最近咁多屋苑都出事
點解d管理公司仲可以咁撚柒

交代果2個居民去左聯合

一睇就知弱智仔啦

港男港女weconnect

立場有

好想幫背心巴r肉手臂

唔係點永續屌人

我係到諗居屋都咁樣 公屋保安會唔會仲廢

人地保安頭搶先白車走左啦喎

我哋仲要陪埋佢去揸水

高層割席陰鳩公,
做哂擋箭牌, 係咪都冇得撈架啦 玩大佢啦

想back hug背心巴打

其實又唔可以比投訴人資料你架喎

Block晒佢啦 3毛嚟
已完全封鎖該用户

睇rthk 聲清片清

屌睇唔到

希望下次比狗拉既係佢

佢話有 "可疑人物" 就可以唔洗permit 入屋苑

阿叔就喊了
家下圍屌佢個D係住戶黎??

喂你試吓啲差佬係咁叫你開閘啊！你唔開係俾人告礙差辦工呀！依家根本係佢哋兩面不是人！唔係話係唔係俾D咩人入黎咁簡單！

係 隨便進入 查都無查

覺得自己正義

想問佢有冇record咋
佢連大話都唔撚識講

根本呢幾條保安就要出黎俾班街坊圍屌
佢地受薪架
解答居民問題係佢地職責
喱係管理處把撚呀
出面d街坊好熱架

咩唔起咪劈炮囉

羅生門ing

咁你咪講係咪有人投訴有冇佢資料囉on9

On9！
管理處自己都貼晒每座密碼喺管理處窗邊！係人行過都睇晒啲密碼啦，DKLMONL79！

推個高層出嚟啦

Cctv又唔睇 你講乜撚都得啦

屌 on99 jer撚住個廢柴保安做乜鳩
個廢柴保安答到乜鳩

召開居民大會要求物管出面交代事件
唔滿意交代結果再同物管解約咪得

內容唔夠黃埔賤
黃埔D中產真係下下都俾個tum你踩
答錯一個字都兜唔番

立場, RTHK 有

呢家保安公司真係極品喎
個個都發晦氣

告你老母咩
私人地方警察可以入?
屌你做三毛就做好啲功課先啦

佢地16號份memo都無執行。

交代唔到咪交你老頂出嚟囉
咁串做乜啫

搞阿叔做乜好撚無奈

不如俾其他街坊入去輪問（屌）佢地啦
佢地有職責黎架

其實唔係最撚蠢兼冇技能都唔會做看更啦
想佢點答你

攞個肥婆出黎祭旗啦

公屋唔洗諗

你On9架？諗下點解要請保安啦

傳去入面屌埋佢地呢樣啦

重點係企得最近背心哥哥所以冇咩動力睇匡哥立場live

收皮啦 阻差辦工唔係佢講就得 同埋有大律師已經講過呢條罪門檻好高

咁D 狗9 UP話有可疑人物就入得LA 法律有無講清楚要D咩詳細資料先入得

有warrant咪入，冇點告阻差辦公，由佢喺閘出面慢慢行囉

仆街保安

正義撚落黎傾啦

好多人問佢邊個打黎

巴打係咪相認

屌 早餐都冇得食 條垃圾就有

隻窗原本係無開，係頭先圍個陣先開

好波

點解個個保安都咁嘅樣 全部hea做 任屌唔嬲

個肥婆你後面睇得開心

連係咪住戶都答唔出

respect譚文豪

乜香港過左23條?

會唔會間接令到麗晶花園樓價跌？

日期錯？

笑左

推俾班傻鳩睇啦屌

公屋個班仲好撚過佢地

全部都係住戶

係啊
因為佢連係唔係住戶都答唔出

見過有公屋實q 戴住headphone睇電話

而家先講聽日有邊個主任當值

真 成日睇到老鼠仔

擺明啲膠層推咗粒𡃁出嚟食，又比唔到交待

好明顯有後台唔怕你

on9
由細搵上大架啦
訓咁多年自作自受

好想攬背心哥哥

我眼訓啦
但又想繼續睇

個肥婆射喱眼好撚克人憎

係 重要攪到住戶俾拉

拉左果兩個仲慘, d 屋企人更無奈
因為管理處既事而攪到無屋企返
好應該比果2個街坊既屋企人一個交代

立場哥哥2點半都未收得工, 聽日仲要去荃灣

利申：根本上就見唔到佢哋

啱啱班狗又防暴又速龍又亂噴椒 點撚樣唔嬲 比著我都叫保安交代

我哋有律師架

黃埔應該係...再惡D

推，希望街坊做嘢

「你條命仲賤過我部電話」
聽到女武神呢句真係駁唔到

公屋拉左人都無人知

公屋仔表示樓下個保安成日屌D示威者後生仔唔讀書 又話外國人想搞散支那香港
上次忍唔住屌柒佢話 你讀好多書就唔洗係到做保安啦

有冇人知黃浦花園最後點

唉 個呀叔保住啲高層有閪用咩

屌保安真係冇撚用架

保安伯伯好似好開心
一身鬆晒

打鳩左個肥婆先再慢慢傾好嗎

之前有防暴差唔多到門口個保安提我地邊個出口應該安全添

點解會有人同情啲垃圾實Q？
香港人係咪咁撚低賤

我樓下保安都係咁講比人屌死

匡哥縮埋左一邊

有咪了
街坊入黎輪問（屌）佢地

巴打是咪有料爆

仲係喺雨中唔怕淋

你要影響到間物管公司生意先會肯認真交代or直到令物管公司唔敢放狗

成撚日喺度屌鳩個廢柴，你期望佢做到ｄ咩

大喇叭都有埋，麗晶要上位了

個住戶可能係個業主委員會主席

屌佢老母
出去講啦

你都起下佢底，依個人講野好怪

屌得好呀依位女士

撐警兩大類人：低學歷、老野

背心男我心動了

推
好撚On79

而家根本就無警例可言啦

落埋去啦依加

黃埔貴多截

街坊排行榜又要執位了

剛剛一路都有

唔出奇
九成唔篤得既人名先會咁咋

唔係散播白色恐怖
但如果差佬係跟指引做嘢
就冇爆眼 催淚彈等等各種事件發生啦

呢個男既明顯想射走個波啦

由黃埔到頌明再到麗晶
其實係俾傳媒影

正路警察都要搵報案人去記錄
如果真係戶住報警
平時新聞報都會話搵唔到報案人收隊

如果佢地係屌呢D我無咩意見

通常都要同個投訴人接頭先
搵個住客 了解狀況 再報警
如果住客自己報警都要問d狗 咩事
邊個報警 再跟住佢地行
而我之前call白車,,,比人恐嚇叫狗上黎都係咁

又唔敢呀

屌。。。試下親眼睇住啲防暴鳩衝鳩拉 點樣唔慶？點樣原諒？

call白車

no one care

可能平日都係咁被D客屈開

老豆搵仔應該起埋呢d保安佢
屌佢老母俾錢佢乜柒都做唔到
仲串柒柒

LIVE留言有 好左膠好大愛

你睇佢咁耐都無電話聽

俾人拉個兩個街坊唔慘咩
係班保安自己放班狗入黎

有事就要叫個大佬返嚟做嘢㗎啦，人工白逗咖？

離撚哂譜

唔係好撚正義架咩
又唔撚出

揸咪巴打個logic好撚清晰
真心駁唔到

岩啦 班高層仲訓緊

我係問之後嗰幾日

係咁射
又要射得柒

咁嗰2個街坊比人拉咗又無唔無奈？

Feel到呀叔就黎喊

黃埔上次隻退休狗保安一講法例 即刻有個律師同法律系學生屌佢

原來夠鐘收工，所以call白車走

8月16日出撚咗通告話唔會俾警察入村，轉頭就中門大開放幾架衝鋒車入嚟！DKLM好撚狗呀！

冇人會滿意呢個結果.

rthk

啱啱屌到喉嚨痛喇

第一個就搞你

柒咪認柒，停職又好咩都好啦

立場：想收工

保安仲鳩下鳩下

其實係佢地3個都要炒

兩邊唔同
可以多角度j背心

係
成件事都係佢攪出黎

呢d仆街管理員今日工作量多過佢一年

圍呢d卒仔真係冇用
不過佢地而家上唒火搵人出氣姐
不過上次黃埔屌屌下都叫做有個物管既高層出黎講下野
今晚睇個勢呢度唔會有高層黎

呢邊冷静少少
黃埔包租婆係到既話，佢個"我"字都未講完已經被屌

呢d廢老分分鐘係到中年比人炒冇野做先做呢d保安咋

有圖好波

叫埋個肥婆岀黎一齊傾啦屌 佢咁柒臭串

我估認咗 道歉加咪撚咁串 都冇咁嬲

一味得個屌字，仲要屌ｄ最低級既人
又影響唔到物管公司生意
我係間公司都睬你有味啦
成班on9私樓仔

佢話有居民報警, 邊度證明係居民啊

每個月交管理費換嚟一個吳三桂，都咪話唔慶

衰撚左仲要咁撚串既實Q真係博炒

嗌撚咗好耐陰鳩公 喉嚨都沙

又要call白車啦

阿叔心諗 molamola
成家都mola

屌 唔晒瞓
咁熱血

有閪用咩 爛頭卒黎架咋
啲高層食花生笑鳩佢3條傻仔咋

阿叔就崩潰 想跪左就算

罷交管理費！！！

準備挑戰黃埔同太古紀錄

開居民大會呀

平時訓醒就放工

落去拎背心仔ig比d 絲打之後返上去啦咁

為啖氣同捉字蝨

多得佢地咪俾廢老亂港
市民街坊永遠都係錯

立場攰到仆街

唔知五座馮律師需唔需要報警投訴噪音管理呢

灰衫巴

做咩

上次圍實Q 果D應該係有律師 隨時可以嗡D法例出黎

其實個阿叔都話唔到事

匡哥會唔會縮下縮下訓著咗

我正正就係想講呢個問題

罷交管理費
廢青要訓覺啦

其實呢個阿叔算係咁
一個散仔 做錯野 都認左
仲肯講埋主管名

好多野其實都係咁多年唔管業主立案法團自己縱出嚟

上次黃埔屌到朝早呀
不過呢度冇高層
屌多陣應該散
班撚樣又唔出黎

最弊屌完真係聽個高層up完就算

上次到底有邊幾類專才
可以玩足10個鐘

匡哥恰晒眼瞓

10點幾出咗mtr站拍到而家

8:30 deadline

罷交不如睇番張contract有無得罰錢罰間管理公司

縮頭烏龜咪呢D囉

唔交管理費其實對佢地無影響

ON9,宜家話唔搞其他野咩,搞其他野搞物管公司同屌保安冇衝突嫁
一邊搞物管公司,一邊屌保安吹咩,D保安咁撚串

藍衫保安心諗，廳朝我收工啦

咪撚紅字懶醒啦柒頭
不嬲屌完班垃圾之後就會開居民大會玩大佢，唔通凌晨做晒所有野咩

阿叔似後生少少版比卡超

個tone咁似BU擺reg day feel

肥婆都唔可以原諒呀！！！！！

咁當然仲有主管經理未計啦

call爆上司 物業管理公司

佢三個爛頭卒黎架咋
叫佢交高層出黎啦

認同

上次黃埔花園屌咗個保安成10個鐘
真係慢慢同你玩

啱啊屌 我12點企到10點

有樓要交管理費都廢青咁開心？我以為廢中咋on9少陣啦

其實冇咩點圍到班狗，大部份人聚哂係管理處。而啲警察係屋苑另一邊，一邊行一邊比街坊屌，有幾個阿叔激動拍狗車，拍左兩下，警察落車拉人，又突然出椒，對住街坊塊面噴，最後拉左個冇拍車嘅𡃁仔，另外兩個比人拉嘅街坊就唔知冇有拍。

佢唔講就硬食

肥婆好似高級過個男都唔企出黎

肥婆仲扮打緊電話

呢3個都唔駛諗住係度再做啦

知道，宜家直頭台埋入黎見到勁大

黃埔應該自組律師團告佢都仲得

呢個卒仔一粒花都無

係我就推比高層啦
仲有個肥婆都係可以置身事外

又唔定又要收人工坐咁高

串撚過碼頭咕喱

肥婆

保安咁樣質素
一定要叮走佢

講真你打去cs 投訴
都係搵個低層聽你電話架啦
都唔明點解d人咁撚大愛
你前線人工包埋啦下話

叫埋肥婆岀黎！！！！！！！！！

正常一定係要射落物管高層處理
係唔知佢哋叫唔郁上面定係覺得自己好勁可以攬上身
先搞到依家咁on99

咪係
d居民係出面熱
條肥閪係入面食花生涼冷氣

佢都唔想做啦 有撚所謂咩

黃埔單野宜家點？

海外巴全力支持

RTHK好似停左

其實點解做保安可以咁串
一諗返起個死8婆就火

肥婆咩事似捐款既接線生

3個看更 個肥婆先係最PK個件 另外兩個起碼都叫肯答下野

同埋想同肥婆煎蛋，一嘢煎落去

屌住得黃埔
大把醫生律師分分鐘有大公司高層
上次個港女肯撚定係平時大家講個d最撚難頂既單身中年女上司
好彩佢係自己人咋

100% Match

RTHK HANG 左

串過馬撚

又相認

每個月八百， 五千幾戶真係fatfat

位食蕉仲做緊

打電話個個邊撚個？

唔可以放過肥婆！！！！！

肥婆縮喺間房入面
正仆街

立場頭先影到個攝記攰到灘牆

搵個物業主任出黎講

兩個都做緊？

景林都係，依家成班業主立案法團都係D黑社會黎都唔知點搞

唔怪得唔撚怕啦

其他同事返曬屋企

肥婆係度食花生

個電話咩事

叫埋個肥婆答啦
岩岩仲串串公

巴打又有電話

個男既第一眼睇佢眼神就知佢想射波
d高層睇到live 風頭火勢 都唔會黎啦

立場雙重戰線

因為大不了唔撈，吊返你地都仲得

所以要有群眾力量

成間公司炒啦

我搵返細孖

一定要推到條肥婆比人炒屌

佢三個爛頭卒黎架咋
叫佢交高層出黎啦
仲有裡面個肥婆去撚左邊呀
你隊友頂左咁耐你就係後面食足咁耐花生

齊晒所有專才 太古都係

同肥婆屌你老母搞野呀

實有啦

個居民係潘進源

細孖收音好差

肥婆個樣閪撚到

細孖收音收d

一定有啦
一定嘈到痴線

立場哥哥已經宿埋一舊

仲好講 過兩日仲出左幾十個防暴去查嘅貼街招嘅學生

廢青係我 我想訓

背心男？住戶囉

係都俾我自己ig啦

應該下次業主立案既大事啦

鬆郁濛

禁錯負評 sor

個呀叔攬上身做乜鳩

背心巴應該番左屋企

又唔知

其實個呀叔算係咁，但個肥婆又串又食花生咁，捉佢出黎屌啦

明撚晒!

要講得出 名 犯左咩罪行 當事人有咩特徵先得
並唔係咩 話有可疑人物就入得
唔識法律唔好亂講
佢守唔守係一件事，但唔係屈法律

岩岩有人話唔好用咪啦
話住樓上好應聲
不過講左句就走左

立場哥哥係咪就快暴斃 cls

本身收緊火
點知個廢老撻句「我唔知」出黎

無得J

邊個報警架其實

阿伯真係咩都唔撚知

鄭姓肥婆啱先你好招戚，屌你老母

咁衰過上次頌明苑
上次都有個經理肯飛的
唔洗等8點

話比你條女知你偷食先

俾人推出黎祭旗啦

立場匡哥live淨係有得丁背心哥哥傾電話把聲
朦到咩都睇唔到

佢地係現埸架喎
咩叫jer住佢做咩

最佳打工仔

胡so巴

老老實實，直接答
POPO話唔開閘等於阻差辦公，所以先開門。我冇辦法。

咁簡單嘅答案，點解要自己攬上身？

應該話會報警個
佢答唔出

條友block左佢啦
五毛黎

頭先呀5座馮律師講既

好拎mean

三個保安都係垃圾

鄉音男

其實太平盛世
大家交左管理費平時有小問題搵到人處理就算架啦
講真返夜更兩三點你訓覺我會屌鳩你咩平時有開門比我就算架啦

最近班狗亂鳩咁黎全香港都唔信班狗
要保護自己屋苑就只有管理處同保安
點知管理處係同班狗夾撚埋呢d先係痴撚線

無錯，係俾傳媒影低個對話

原來外面仲有咁多鄰居等緊

應該係啲藍絲住户啦
又要幫口又唔敢落黎

民建聯

你條仆街

轉音巴

cap 帽巴打黎

有2個俾人拉左
搞到返唔到屋企
本身住既人唔俾用pw入
黑衫唔俾返屋企
邊個慘啲？

入唔到屋企不突止 管理處仲報警拉自己

密碼係最update version，正確的

而家啲居民排住隊攞咪屌邢生
好似排隊屌伯母咁

有啦 岩岩影到

8百錢管理費
連個簡單record 都冇

如果我係佢應該暈左，聽朝仲有荃灣

係 我都有睇
最後想坐的士走，俾街坊擋住

把聲好卡通!

如果係替更就大鑊

乜鳩野律師呀出黎對質啦

呢句聽到我都想喊
明明佢部電話先係一萬蚊但又搏唔到咀

btw拎你老母

屌 聽日再打去投訴嗰條陳維國先
扮街坊推佢插水 仲要偷笑 不能原諒

個個等緊輪大米

個肥婆搵街坊頂d 投訴電話
求其搵個管理處街坊接電話同交代
廢撚到

呢位鄉音街坊瘋狂走音

笑 全香港都知晒佢公司啲衰嘢喎
執笠都頂唔順啦

後面排隊啦屌

但好好笑

con day

頌明苑算咁多間處理得最好啦

好似又斷埋

阿叔做晒靶
看更呢d hea工點識做咁複雜嘅嘢

佢幾熟啲保安野

最緊要講嘅有道理有邏輯

如果態度好D, 又盡責就唔會有人屌啦

阿叔: 一槍打死我

鄉音巴演奏

好hurt

斷下連下咁

捉埋個肥婆出黎啦

後面有人講
「認撚左佢我都無咁嬲呀
我原諒你啊」

原來伯母潮文係真.........

隻比卡超仲知啲乜

阻住佢訓覺

鄉音街坊似係行家
咁撚熟既

如果唔係落大雨
隨時催淚彈同埋再拉多的住戶

真係痴撚線 幾撚隨便
做保安真係坐住收錢

F5 左無事
門口有部大機拍緊 唔知係邊個台

傻西保安

啱

好似now

個肥婆一野射左去佢到

佢平時好似用android直播
冇iphone咁好
一過熱就lag機 lag直播

肥婆好仆街
唔肯接力

業主立案法團

WALKIE唔跟身

我部電話成皮野架
你唔好掂佢呀你賠唔起呀
好撚記得

話星期五有交代 最後發展成點

叫得多光復香港把聲係會沙底

鄭姓肥閪瞓少晚就衰聲衰氣

阿叔幾時扮唔舒服CALL白車
咁屌法屌到日出都未完

冰水袋呢

個保安呀叔成功射波
如果唔係一定比人圍到宜家

佢縮埋一舊

黑衫肥哥哥勁

聽得出佢應該讀過相關既course

搵人問個仆街肥婆，咪比佢坐後面hea食花生。

想講野既街坊逐個入去問or講啦
你地有權架

世界級港女
好彩係自己友

係咪得立場live緊？

鄉音巴好撚好笑

失職

講真 今晚屌下班垃圾前線
其他屋苑先唔敢有樣學樣

失職 辭職 失職 辭職

見到佢背心寫RTHK
但RTHK LIVE 停左

後面仲有百鳩幾人排緊隊

終於肯認失職

係我失職

01都live緊

刑生完全放棄求生

承認失職
有承擔過777

自認失職

肥婆心諗 唔關我事

肥婆仲係入面嘆緊冷氣

專登隊部電話喺個保安面前
唔比佢走

呢樣真

佢用Google Pixel 3

鄉音轉音
唱歌一定好好聽

應左失職，
冇mark 低佢失職個個都失職

係剛才我失職咋

想知上次太古地鐵又話幾時有交代 係27定係28號

咁其實屌到佢瀨屎都無用
依家點搞掂之後?高層又蛇哂

其實報警咁大件事係一定會寫係記事簿
EG 第X座發生XXX，由保安員XXX通知控制中心，於幾時幾分由主管報警處理
利申有食蕉牌

條隊太撚長
既然不能拒絕 就學習享受

叫個肥婆出黎啦！

除咗立場仲有無live

呢個呀叔頂曬
肥婆呢咁

管理公司心諗 有人認頭就得喇

問個肥婆有無失職。

我最撚憎係個肥婆！

好撚似倪匡講嘢 笑到仆街

最撚憎個肥婆

抄肥婆

後邊追殺肥婆

除左認死狗真係唔知佢有咩可以做

炒肥婆就得

其實幾高招

我至撚憎個肥婆！

笑咗出嚟

叫埋個肥婆道歉

肥婆出黎！

炒肥婆我原諒你

肥婆呢

佢死硬架啦

呀叔講到就黎喊

炒肥婆 救迎生!

幾有承擔
好波
到肥婆比人輪大米

肯撚定冇得撈架啦, 玩大佢啦

肥婆也文也武屌你老母

唔好屌呀叔啦
叫返個肥婆出黎啦
條仆街食左咁耐花生

拉左果兩個手足係咩情況下比人拉?

肯道歉 呢個可以留翻
肥婆就炒啦屌

叫撚個肥婆出黎啦

炒肥婆放過佢！

現場聽到我哋聲音，屌肥婆

阿叔應該就黎喊

抵撚死啦, 乜撚都唔知, 又失職

交人啦
肥婆辭職就ok

重口

自己揹晒

之前個阿伯呢？

肥婆係入面也民也武

肥婆又扮講電話

我想屌個肥婆好撚耐架喇

想屌個肥婆好撚耐

肥婆串柒柒d,
捉佢出黎

好撚重口味

"我要放工呀"

我想屌個肥婆好撚耐喇！

件肥閪呢

匡哥把聲頹到 唔係齋拍仲做旁白都算係咁

衝入去打鳩個肥婆啦

想屌肥婆

刑生想自殺

保安 / 物管 walky唔同channel 都講得出
下下要打電話報control 笑死人咩

係咪話屌肥婆起哄？

笑緊啦

依家邊到有live睇

想屌肥婆好耐

師兄 咁重口味

話最僧肥婆個位，一路針左肥婆好耐

根本d廢老就唔撚岩做保安

凌晨3點都黎 係咪咁多電話呀

認同 不如諗下你自己或者你屋企人係事主
你仲會唔會話佢地慘

個啊叔就黎喊咁

阿叔你行開叫個肥婆出嚟啦

岩岩暈完醒一醒

龍騎士呀！

呢個留低,肥婆out

Hk01 立場

我想屌個肥婆好撚耐

死肥婆快d死岀黎 一齊承擔

拉埋件肥婆陪佢落鑊

原來係前行家

有保安巴打

咪撚放過肥婆！！！！！

叫啊叔入去接電話，
肥婆出黎。

不過堅係想知成件事佢involve左幾多
係咪包庇緊任何人

答一句 popo要入 我阻止唔到 只可以要求登記 但人哋話阻差辦公
但係佢攬曬 真係傻

個肥婆真係好撚閪丫ma

乜都唔知，問佢個打黎又話唔做bookmark, 睇CCTV又話唔得 抵屌喇

肥婆 肥婆！

我想屌肥婆

居民請發起更換物業管理公司
冇經濟損失呢啲公司唔會理你 炒前線根本完全冇影響

個牌太易考啦

個肥婆又扮講電話

拖個肥婆去狗屋救返個人出黎先啦

現場好多手足對肥婆都

又傾電話

今次又打電話俾邊個

肥婆 肥婆

廢西保安生存之道
依加講野果個就蝕卓啦

佢包庇就on9啦

割唔割

肥婆你咪撚走住，地鐵第一班車我就入嚟屌你

連登仔

又唔洗辭職掛
明明高層管理層問題,搵個看更阿叔做炮灰, 對管理層嚟講個阿叔只係粒微塵

呀叔去抖抖 肥婆快撚d出嚟

刑生好傻 自己揹哂
叫肥婆揹埋喇

換返個閪肥婆出黎

刑生m底嚟
搵肥婆啦

精神啲！臨時演員都係演員

好撚想飛的去吊鳩肥婆

學啲地鐵站同黃埔咁頑抗到底
夠膽的話

肥婆太撚串

鄉音街坊 好撚fit

肥婆唔好扮傾電話

其實一定要炒管理公司

少左好多人睇LIVE,
立場得返13K
01 3.3K

刑生
交個波比肥婆啦
唔好頂啦

好慘 feel到個阿伯肯道歉肯承擔
炒撚咗個肥婆算啦

有行家,抵啦

真係唔好得罪香港人
被人圍屌起上嚟真係會想死

I am so sorry

換肥婆出來

應該個阿叔報黑警
依家頂撚晒

死肥婆岀埋黎呀！！！！！！！！

留意左幾次
一有人提起佢就會幾秒內拎起個電話

呢個時間好多架啦

應該係佢上頭落柯打叫佢地報警，之後上層就拍拍羅友收工，阿叔又唔敢爆自己阿頭出嚟

無SITE IC

要破黃埔紀錄

刑生交個肥婆出黎啦

3點喇 正常啦

無架啦
肥婆同我死岀黎

肥婆你有無咁撚多電話接，扮乜春

阿叔幾時喊？

肥婆就一定比公司制旗架喇
咁撚串幫班業主火上加油

肥婆幫你地含撚求和，割唔割

想訓但好想睇
好睇過avenger

刑生已經崩潰到屌極都冇貨出

比我推波比肥婆算

有冇管業處電話呀 打俾肥婆啦

圍屌大會

好多電話聽

至少有2個保安行家
走音男同呢個IC男

跟足程序屌

老實講
已經算多人

食緊花生啦
求先仲話口乾要飲水

屌我都留意到 一比人屌就扮聽電話 屌完又放返低

係咪好多人打電話book同肥婆吊閪？

匡哥好慘
要捱眼瞓解釋

邊有可能無IC

同意
佢郁肥婆街坊就會原諒佢

肥婆死人都唔岀黎啦

佢都唔會想繼續做啦 SUPER

被虐狂刑生

咁真係好痴線
住戶叫管理處交代
管理處走去報苦
再俾警入黎攪事
亂咁黎

好想同肥婆瘋狂傾電話

頭先落樓下睇都唔係好多街坊 一百個都冇
應該好快屌好冇火完場

個保安無必要自己攬哂上身羅
你搞唔掂就要搵你阿頭
阿頭收多左既人工就係要處理依類問題
一定係搵個更高層出黎搞
你保個高層有鬼用咩

屌我都係
好撚想訓教

射波流程圖

保安呀嬸 保安呀叔
保安呀叔管理處肥婆
肥婆管理處呀叔
管理處呀叔主管(已入院)

鐵證 肥婆都係仆街黎

全日都唔應該放狗入啦

刑生做緊肥婆人肉盾牌

肥婆岀埋黎呀！！！！！！！！！

著名投訴之都呀

3粒花個阿叔連ＩＣ都不如

現場巴打不如叫邢生番入去 捉肥婆出黎算啦

今次運動真係喚醒好多香港人

首先第一你唔會明白景林嗰邊個情況係點樣，入邊有幾嚴重，我之前既回應係講緊話點解我覺得佢慘，佢地都係散仔一名，你又唔係搵啲可以做決策嘅人出黎，咁你走去屌鳩佢，有咩用？我真係諗黎諗去都諗唔明，如果你真係覺得個保安公司差嘅，咁你咪走去業主立案法團到屌鳩佢囉！咁簡單！反正下一次搵法團嗰陣，檢查埋佢哋係咩背景先至請囉！你哋而家淨係搞啲細嘅，冇用過喎！上頭答一句佢哋已經冇得選擇啦！

契家佬

直接分化佢啦
阿叔如果肯認錯就考慮唔port佢
轉去圍肥婆

播住黎訓
我平時都係咁睇立場live

Sorry 廢青大佬，但又有狗到了

個問題係阿頭唔撚聽電話 留佢喺到單打獨鬥

背心巴瞓咗？

嘩
3點黎狗

又有狗!!?

刑生 係唔係同個肥婆有露 晚晚係入面搞野
幫佢揹哂上身既

每次既圍屌大會都好好睇
可以放鬆一下成日既心情

又報警？

睇下放唔放人先

又有狗

最高嘅點會同微塵講

肥婆報警？

刑生做野啦

[red][size=6]肥婆報警？

保安出去啦

阿伯又要俾人融撚咗佢

點解班阿叔會保個肥婆
幫佢頂?

岩岩睇完波
唔知之前點

唔知陳山聰會唔會反黎聲討

肥婆下次見

港女下下追住肥婆咬

阿伯成功引開解圍

係幾on9先會報警幫手解圍

9成肥婆CALL狗

佢去左邊

三點有狗

又有人報警?
阿伯要溶左自己

一定係肥婆偷偷報警

有冇現場巴絲
提案叫邢生交肥婆出黎免死
佢喊成咁又認錯已經算有良心可以留佢
肥婆就算啦

大家認撚住個肥婆
唔好比佢轉公司去第二度做實Q
要佢下半世都冇實Q做

立場哥哥

男人講㗎喎

又狗

立場哥哥好慘

麗昌街坊一定要肥婆出嚟交代啊

出名閪客

有狗

肥婆仆街了

立場哥哥個旁白好正

黑狗救咗佢

第一次羅證

鳩座半日定一日就得

同綠卡一樣難度

個肥婆好臭串

深宵行家

立場哥哥慘到
終於可以出黎透氣

如果係肥婆報警
咁佢玩撚死刑生

攰到仆街

死肥西又搞事

投訴之都嘅人出投訴之刀你估流?

嘩，呼吸下新鮮空氣先，嘩

立場哥哥好似就死咁

聽佢影葵芳直頭介紹埋書本

管理公司夾定班狗捉黑衫居民好𠃊可惡

係肥婆打電話俾狗喇

狗帽

同幾位深宵行家建立左深厚感情

中大記者要支援呀

有頂死人帽

昇哥應該返咗屋企 呢個係匡哥嚟？

笑死

咩事

立場哥哥代問: 中大學生報麗晶花園有咩車返荃灣

好慘但好好笑

帽都跌？

爛電話求救

又話有狗既？

被fake了

一頂狗帽就解左圍

想請問頭先昇哥係咪出左事？

有狗跌狗笠

出面仲係好多人

肥婆借機著草

睇香港01 原來好多人

子彈都跌得啦

玩到帽都唔要
原來班狗又係on9既

請搭uber

炒晒啲保安 住宅輪流做

想睇返 有冇片

立場哥哥請uber

請佢搭UBER 立場哥哥好好人

我請佢答uber呀！學生哥冇錢

真男人 幫學生哥

覺得自己太唔夠香港人
我諗我鬧15分鐘應該就冇氣兼嫌煩自己收皮

呢個真

209 290

肥婆係咪走在了？

中椒？唔肯定

咁醒就唔使做保安

呀sir會唔會返黎拎返?

有無街坊比錢佢搭車走

肥婆肯死出黎未

d保安套衫真係好黑警

效率

但個三粒花冇mark嘛

原來背心哥哥仲係到

個肥婆一睇佢語氣就知係藍絲

唔係現場啊嘛
你試下你問佢5分鐘都答埋一堆鳩野
你會火到十五粒鐘都同佢嘈

係咪訓得

背心巴原來還在

入面應該好焗

保護阿蛇

係咪加tg？

調虎離山

有冇live係屌緊肥婆

捉住粒lin啜凍佢

保護ivan

屌你無帽

聽左一陣 有句好撚精警
話佢地冇預到有今日呢
平時嘆慣Hea慣涼慣冷氣
冇諗到會有咁既一日呢
屌得好好
平時係到鳩hea過日神 今日還喇屌

平時同人當面嘈都係咁
我真係要練習下

千祺唔可以放過肥婆！！！！咁撚串丫拿
仲叫個住客斯文d

唔好放過肥婆

你地個肝唔洗要

係黃埔完咗都有加tg

又9UP

屋企屙屙下屎有人嗌有警察

最初仲以為香港人好冷寞
點知呢次運動令大家重拾以前嘅鄰里互助關係

一個鐘咁上下

明明佢自己閪面先

仲有live?

黑警還肝

比你係現場睇到頭先肥婆一出場個閪樣，你玻璃都打穿扯條肥婆出黎

笑撚咗 柯尿

有 立場

我係咪聽到有人話果頂狗笠係「屌你老帽」

雪糕筒陣+櫈圍住頂狗帽

岩呀 仲要答非所問 只會越屌越勁

觀塘有通宵小巴返荃灣

狗帽影相位

支持柯尿

依家等緊咩

睇直播都覺得佢好閪
唔識分莊閒

屌你推夠麗晶未
聽日冇人去遊行啦開心啦？

搵街坊夾錢比學生記者走啦

好慘架無人工 有事又無保險，學校又唔會幫

立場高高又黎料啦

立場打緊完場喇

係咪圍完開始散水？

而家香港警察恐佈過晶子

等８：３０

全世界一齊翻去屌肥婆！！！！！！！

等uber

我比較想睇肥婆果到

岩岩行過灰衫女街坊對腳無著褲咁

番管理處啊

買條雪糕倒落個警帽到啦

圍住好好笑

屌你老帽

冇背心巴j
訓了

睇完訓 聽朝起身再去行囉
無衝突㗎

問題係而家個保安前後口供都唔同
佢講大話卸比上頭咪算
但佢連卸都卸唔到好難唔躁底架wor

屌肥婆喇

聽日 荃葵青遊行
大家早抖

點解突然放過肥婆

匡gor直踩到聽朝去機場再落葵青

我要肥婆呀

可唔可以唔好咁重口

關咩事
咁麗晶屌緊呀ma
自自然然有討論架喇

死老鼠

話有狗到街坊出去睇情況

各位晚安

訓啦
聽日葵涌運動場見啦

到底邊個話有狗架？

笑撚死搵野圍住頂帽話要保護證物

係屌你老帽

立場哥哥想瞓

會唔會一陣出防暴入去搶帽

番去繼續屌了

有無立場tg link?

立場哥哥講野快到

又黎

諗住收台點知街坊又返去屌肥婆

條女係咁講係屌你老帽笑撚死我

匡哥開始要瘋狂講嘢抑制睡意

一有空檔就黎料

屌肥婆 屌肥婆

肥婆應該襯機走左

好喜歡紐約啊啊啊

一眼瞓就發癲

round 2

龍騎士 龍騎士

背心巴打出返黎

咪放過件肥婆啦 頭先仲敢發老脾

買定宵夜都得啦

廢Ga 入面

背心巴

背心哥哥
推到有艾豬

但大家應該都攰了 ，唔覺唔覺睇都睇咗2個幾鐘，佢地仲要現場屌

圖都無張屌你呀

830再落黎好d, 五個鐘沖個涼休息下

冇事，HK01個直播後來影到佢上返自己車

肥婆逃過一劫

第日再屌

笑咩，聽唔到

背心巴其實都想返去瞓

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

立場多觀察但斷線都最多...CLS

返shift

眾

班街坊要訓覺了
唔夠黃埔果班勁

黃埔果班真心勁

好團結

立場live紋身間條背心個哥哥幾正

咁佢地呢加點上返屋企

麗晶居民有埋自己wtsapp grp
好勁
好少見有居民wtsapp gp

圍到八點半啦屌，一鬆就有機會比人做野

好想奶佢隔甩底

尊重前線

辛苦曬全部街坊，多謝

背心哥哥真係好好j 把聲又好聽

光復麗晶

光復麗晶，時代革命﹗

時代革命

光復麗晶時代革命

背心巴打快啲返嚟我度訓覺

佢4點已經係度
11個鐘

立場哥哥MVP

散場 聽朝再黎
黃埔繼續第一

明星記者

我車你返去

辛苦哂

炸爆頭

痴線車埋記者走

屌完肥婆好明顯弱左

咦沖完個涼散左水?

黃埔好似冇咁早開始

街坊義載立場哥哥

人間有愛

頭先係咪有狗?

其實記者工作時數有冇ot 錢

辛苦哂記者朋友

即係黃埔紀錄都係破唔到

佢地下午3點幾4點就屌到宜家咖啦。。

黃埔00:00-10:00

麗晶呢度無高層落黎

老鼠芬去咗邊

其實背心巴都搞左11個鐘
淨j佢都累 佢仲要係咁開聲鬧

立場同一班記者真係好辛苦，中午打仗又跑又走，到3點幾先收工，聽日仲要8點

真 黃埔在現場十粒鐘都攰死

應該聽朝唔係立場哥哥啦

係咪已斷live?

就完

佢話申請返晏D

Every night is so so so chur

佢哋好似冇輪班
成日都由朝踩到晚
應該係有啲人有拍拖/結咗婚
所以唔可以長踩

有位巴打車細孖 好有愛呀

Its love

中大果個點搞

個肥婆咁都無事

希望聽日背心大隻佬屌到個肥婆啦

而家死實q惡L晒。以為自己警畜支部呀

真係唔知 好似搵到都可以車埋嘅

聽朝都唔係佢啦

將軍澳都車到？

比著有d錢嘅兜一轉有咩所謂
同埋細孖咁多人識

立場得幾個人咖咋。。
好辛苦真心